立場姐姐：今日立法會連「和勇不分」都做唔到

相信經過 2019年，抗爭陣營一方已經沒有人相信，單靠議會抗爭就能夠打破目前的政治局面；但今日的情況，未見民主派有整全策略，仍流於單打獨鬥。的確，有民主派議員因為想突破保安防線，被保皇派暴徒施襲受傷。然而大部份泛民議員，卻選擇以過時的Walk Out 形式抗議離場。

「和勇不分」、「不割蓆」絕非溫和派議員明哲保身的借口：當街頭真正實踐「和勇不分」時，議會內的溫和派又有沒有配合議會裡積極行動的議員？

即使運動並不完全依賴議會戰線，民主派議員亦絕不能得過且過，只因每次得過且過，都是對人民的侮辱。若要說服大家議會戰線仍然值得一試，就必須有搏盡的決心。留在座位上直播，甚至 Walk Out，絕對不是選項。

過去一年，不同崗位的抗爭者均已突破自己的界限，何以今日部份民主派議員卻予人倒退之感？

內會戰線本是一個突如其來的機會，一個因為建制派懾於街頭抗爭氣氛、不敢妄動才出現的機會。即使議會戰線已接近被全面壓制，但立法會一日尚存，一日都有其責任，若然議會沒有空間，議員至少要為街頭抗爭點燃藥引 —— 正如去年，民主派在法案委員會戰至最後一刻，才能為議會外的抗爭蓄勢。遺憾地，今日仍有部份民主派未盡全力抗爭，此舉只會令抗爭者失望繼而灰心，切斷和勇之連結。

議會外的民眾沒有知名度的保護罩，也沒有媒體的注視，每次行動都冒著被濫捕、不能保釋的風險；議會內的議員若真誠相信「和勇不分」，便應拿出對得起這句話的戰意。「和勇不分」不只是口號，更是承擔。

------
何桂藍 Gwyneth Ho
#同呼吸 #共命運
Facebook |
Instagram |

不離坐議員：
1）梁耀忠

不離坐議員：
2）梁繼昌

不離坐議員：
3）Miss Mo？（淨係做live）

雖然內容冇咩問題 不過成個fb接二連三都係幾個有意參選嘅page針住泛民表現嚟講（其實呢排都係 不斷狙擊35+係咪要攬炒預算案）有啲唔識形容嘅感覺

泛登仔：立場姐姐就係死賤種熱狗五毛

何桂藍又來分化？立會議員點勇武

街頭抗爭就話全黑 立會動手死岩

都唔會選佢

咁慢必同白頭佬都已經係兩碼子

熱狗立場

Miss Mo 好似撻左落地一野

咪係居然分化泛民班資深代議士，狗性盡露

最勇都係Heidi同許智勇
基本上同無賴鬥就要比班仆街更狼死

幾十歲人放過人啦 （白頭佬另計

而家事實就泛民就係冇做好自己應有既本份 好明顯冇盡力
Hea交貨當做咗嘢
咁點解唔可以批評？而家唔係話要分化，個問題係當平民百姓都行得前過你既時候，你作為政客就一定要更加aggressive
否則真係說服唔到人地揀佢囉

咁老實講..佢地年紀都係兩碼子..

幾時講過「唔可以批評」

+1
費事比人話我係熱狗分化

陳淑莊唔計佢
始終做左手術

我諗下次要搵定議助裏應外各衝入黎，太多保安好難衝

你都on9平民百姓全黑呀

勇武都識全黑 你叫議員有晒樣有晒閉路勇武？？？

佢都拖住唔比人拉走...

何桂藍 真係鬼鬼地 突然出來選

真係 民主黨有民主黨鳩叫
慢必同朱凱迪自己衝
白頭佬就鳩坐

35+唔攬炒預算案咁做乜
你哋唔係話攬炒係籌碼嚟㗎咩

點先係唔突然

始終今年多咗人發現泛民信唔過
今日議會表現係一個好赤裸嘅參考
泛民嘅人面對擺明不公嘅制度會點處理
希望d人唔係就咁放低一句「不分化」就走

一堆整係搞分化既連登CC台手腳

你地到時35+全部都係呢d人
睇你仲可以點攬炒

蕭生咁一直分析咁多年 真香港人爺爺

Heidi 弱質纖纖有心無力

過35就否決晒啦 建制就係過半先可以咁玩

選舉係咁玩
打得泛民最勁反而係眾志（即係立場姐姐張崑陽等）

跑都慢過人地行就唔好同我講勇啦
人地李胃鯨慢慢行去主席台
所謂後生都慢人幾拍唔識衝去霸主席台
俾人抬又唔識反抗

咁叫勇既話,大把人勇撚過佢地

我剛想講佢玩膠
好似今日無咩做野

heidi 真頭想爬過去
許志勇就一個閃身入左去，幾快（真驚佢撞到頭）

唔關年紀事啦 係有冇心抗爭嘅問題
當年長毛 毓民 大舊好後生咩

咪on9
前提係飯民肯同你否決曬先算

真,佢講嘅野如果唔係用佢名喺連登開POST佢就係賤種五毛死熱狗
自己去睇下其他POST

泛民已成condom
係街頭抗爭時，勇武又會唔會屌9遊行d和理非呀？
咁而家點解又屌d議會和理非？

其實我覺

雖然我都係燒山打手但係見到你句野都覺得有啲毛管棟同打冷震

慢必仲撚細粒
反而5：0米九高得個望字

因為老泛民真係……

香港人真係好中意因言廢人/因人廢言/因人信言/因言信人
而唔係認真思考個番說話啱唔啱

你炸 我中立

巴打
開始有飯登仔幫佢地解畫啦
你走先,陣開成班議助唔訓都入來咬你

又捉鬼，做鬼會唔會喺721比鄉黑打到爆缸

70+白頭佬 黃碧雲
急不及待好想玩玩了

又分化？

爭客吖嘛

對無權無錢抗爭者，標準要降到最低，點都唔割
對有錢有權有光環兼劣跡斑斑的議員，要harsh到極，否則對其他人不公平

就係咁

係囉 同街頭勇武比都有勇武做野都識全黑 避鏡頭

咩柒立場姐姐叫議員勇武都on99

睇live 見住有議員俾保安抬走
你老母 林卓廷牛高馬大騎企係度望
做下樣都唔做 睇到燥

立場姐姐係眾志成員咩

每一句我都贊成，但係比着你係會點？
定係我要選左你入去先知 同一個情況你會點做？

不如你俾個建議

飯民出來選就唔鬼

連黃定光都勇過泛民

立場姐姐屌泛民
分化撚
拉

如果同你講佢係眾志endorse 你會唔會改變睇法

我有理由相信飯登仔講35+係指年齡
唔係議席

而家講事實
飯民今次又係跟劇本做野
唔岩聽就話分化?

今日都有朱凱迪、陳志全、許智峯幾個有嘗試去主席台

其他真係幫唔落

眾志陷家產啦 想空降九東 快必撚老人家不知幾有心

平均年紀應該至少45+

唔係成員 但有個選舉聯盟咁嘅野
張崑陽
gphone
立場姐姐
朱凱迪
羅冠聰

認同，好似big雲白頭佬omdb咁先真正為香港人做野立場姐姐終於露出熱狗尾巴

不嬲都唔會幫
係飯登仔先覺得含得過之嘛

幾百個鏡頭影住，最好就直接抆刀行刺添啦，又勇武又有效。
不過要坐終身之嘛

每個議員角式唔同
我覺得miss mo打國際線

但舊雲同白頭佬 未諗到強項

真係好好奇依d 批評嘅人入到議會會點，打土共議員一身然後比人DQ 告刑事之後惡法照過？

今日全程睇住live，唔講都唔知原來白頭佬有去到開會

蕭爺爺屌快必架 你小心呀

漏咗慢必

識咩呀你，依啲叫熱狗式熱血勇武呀

黃碧雲今日好撚嘈

無人叫佢拎刀隊埋去
唔衝既話噤火警鐘呀一開頭醒水跑快d去霸主席台唔得既

街頭就識全黑衫遮樣 議會就話人唔做野

立場姐姐出來講呀網上9up佢就叻

同感 當你講左參選 就好難當你講既野係中立記者講
似係呢邊和勇不分多d

泛民有份令而家d後生仔受苦

建議你睇多次人地打咩野

和勇不分,唔係提倡勇武

無錯
所以來緊9月繼續含

咁既年紀咁既身形 咁都有得嘈?要屌屌D有氣有力唔撚做野果D啦

蕭爺爺都冇選

明明有好多種玩法，火警鐘又得，掟嘢又得，有人講嘅瑞典臭魚又得
但泛民咁多玩法都唔做，淨係離場抗議，恨鐵不成鋼

唔知點解呢排日日講佢 開始覺得佢好煩

立場姐姐選立會

經過咗一年重係用離場抗爭
其實一句講哂係唔值得連任

今次郭榮鏗唔算企得硬？ 我諗佢一定面對緊恐嚇（話要告公職人員失當已經係 背後一定仲多）

同票源呀嘛

初初Heidi同慢必被拖走嗰時
佢同鄺仔有嘗試阻止保安狗
可惜戰鬥力唔夠

真係屌你都廢事
你好似未撚醒

而家係佢屌飯民唔勇武喎

慢必都冇份？
成個人被人拉咗落地喎

咁係開post講佢嘅人煩姐
Facebook上面要選或者唔選嘅人日日都有好多野講

一定係鬼黎

選舉近

仆街唔記得講慢必
我嘅錯

飯登議助出現了
開始幫飯民解畫兼吹風打壓其他人

舊雲絕對係音波功
今日嘈到想mute live

唔捉
但唔會投佢

今日黃碧雲突然一聲大叫衝出去
相反鄭松泰好乖仔
坐定定係自己位

晒氣啦依啲共業黎
冇人走得甩

記得佢諗住用凳跳過去但畀保皇黨搶走張凳

Walk out一定錯，但其實除左嘈仲有冇計？老實講，有肢體衝突反對派議員輸硬，引建制派打自己受傷要求救護車合理阻議會可能仲實際（某醫生用過）

今日明顯建制派試水溫，睇下反對派最多做到乜，下次就黎重手，反對派趁wkend諗下有乜可以做把啦

但估唔到狙擊得咁勁 gphone同泛民咁熟
一邊屌民主黨冇心抗爭 一邊係咁loop法治已死

唔敢笑35個黃碧雲

議會內的溫和派又有沒有配合議會裡積極行動的議員？

屌唔識字真係唔好上網叫佢地配合就係屌佢地唔勇武
姐係自己友比人抬走
無人叫你打柒抬人走個個
但係保護佢捉住佢唔比佢走係基本啦

我appreciate佢既，佢係企得最前
但得佢一個企得硬無乜意思，其他議員有d真係坐咗係到

呢排搞緊一票不投黃碧雲仲唔做野咩

睇佢九西協調點死

玩咩 人地幾廿歲人

佢live都幾多人睇

好心佢咁高大就用吓個body啦
今時今日香港議會議政架咩
學隔籬post話齋
揀35個大隻佬入去算啦

叫人勇武自己唔帶頭係好無道德

真舊雲衝嗰下我反應唔切
俾佢嚇一嚇但好似係即刻紅牌離場

其實郭榮鏗響大家冇留意既情況下拖撚左大半年
算唔算有本事?

咁鄭松泰一定係好有自信連任
佢今日咁乖仔坐定定係位唔出聲

又黎鬥黃

冇一個唔係插自己友

【即時】(14:33) 於雙方僵持期間，毛孟靜及朱凱廸突然尖叫，建制派及民主派議員再次爭持。據莫乃光稱，毛孟靜在包圍主席位時被人拉下，並拉傷腰部。在毛孟靜休息時，蔣麗芸冷嘲一番，稱「一把年紀就唔好咁啦！」陳志全則一度脱去鞋子及襪子，並爬上前排的座位。

source:獨媒 fb

政治係咁㗎啦
識玩緊係鏡頭面前笑騎騎
鏡頭背後放毒蛇

不分化 不批鬥

如果講投票紀錄 鄭松泰完爆武黃碧雲喎

唔洗試水溫啦,今日已經知原來佢可以繼續處理條例
之後咪由得你繼續慢慢玩選主席囉
我有我自己開會處理條例議案

已經話過有好多方法做到,好心唔好咁懶追下post啦
臭魚又得火警鐘又得搶主席台又得
係班飯民身嬌肉貴想畫面靚先唔做之嘛

咁靠呢班人又真係唔惦喎，你睇建制都起碼齊心d呀⋯

明明成件事係保皇同支那既橫手
結果個個出文都係插victim...
真係cls...

//議會講食腦多 比你今日沖上去霸住一個鍾又點?//
仲未明今日點解李胃鯨爭櫈仔就可以做皇帝？
未跟得上主流個啲老飯民係抵鬧

泛民其實個個都好細粒
見過咖哩范同區諾軒真人矮到嚇親我

點解要喺呢個時候係咁追擊民主黨一齊手指向出先啦，針都針民建聯班PK啦

我諗而家最重要唔係樹立敵人
本身都係議會 街頭 國際三條線各有各打
一開頭講既兄弟爬山愈黎愈消失左
我睇倒係泛民少左割勇武
但其他人仲係拎緊d歷史黎屌
又focus哂係d偽命題到
35+有冇用 拎倒之後要做乜嘈黎把托咩
拎撚左先算啦

坐起到都無野做到啦

個個都係鬼

禁應該點做先啱

好似係，可能整親
Not sure

Push

隊死完班老泛民
新泛民同素人咪可以上位

佢未選到入去點帶頭勇武
你傻撚左
你呢d咁既人,下屆繼續含就岩你架啦

但你見到呢班友真係⋯

其實泛民拎正牌反
但佢地冇咁做，呢個先係問題

唔係話咩鬥黃，但你咁嘅行為真係好令支持者失望

仲講乜分化真晒氣 監察議員就好基本
事實係有部分泛民坐係位到唔知做乜柒

痴線抗爭喎坐監架on99
緊係坐係到叫下口號穩袋幾百萬
下屆又選過

大家忘記曬啦
而家興互屌
忘記共產黨先係對手

反對派你係講緊邊個

今次泛民真係要好好檢討下
不完美可接受要改善

文宣缺人缺資源 60路港嬸被逼背熟文宣五大安全守則

樓主幫手pin得唔得

其實佢地冇諗過有咁多保安圍住琼子入去會議室
（其實會有邊個會事前諗到）
同埋同保安埋身肉搏一定輸架
人地全部都係退休狗/做過狗既狗黎
所以一定要用遠攻
雞蛋、水球、凳、tear gas、瑞典臭魚

有時文人點衝呀
郭榮鏗
毛ee 要沖都唔比佢地沖啦

白頭佬另計

鬼嚟 Fced

其實諗真好多受狙撃嘅人同公司
本身都係處於victim位置
只要有個「正氣撚」帶一帶風向⋯

wow~

佢琴日出片講內會插保皇你唔提？

Victim ？
當年唔改議事規則會有咁易踢人走？

上面已經有人話佢鬼 話分化啦

熱狗好憎立場
話佢地係鬼

你當係影武者啦

假如係呢度其中一位會員講實俾人話係熱狗

所以今時今日唔好一刀切屌泛民
你要屌黃碧雲 白頭佬係ok
其他其實都做左好多野

又係你呀
佢地今次又跟劇本行呢樣野無從抵賴啦
明明有大把方法偏偏唔用

就算係victim都係佢地自己拎來啦

咁係好事
太過對泛民好
會令佢地不思進取

不過都係食住個勢

唔小心禁錯制
希望大家繼續投我 再做4年

有班傻既響度share人地外國響間房放TG
第一, 粒TG點黎
第二, 比著佢地有, 佢地又會唔會掉呀?
掉完坐硬幾碌連個位都冇埋wo?
到時咪又係笑你on9曬左個位

唔會話佢鬼
不過議員咁高人工, 佢又有知名度, 緊係出黎選啦
如果佢選到, 我都想睇下佢有咩表現
不過老老實實, 點解佢唔由區議員開始選先

利申: 唔係佢果區選民, 就算係都唔會投佢

根本得 許勇、朱迪同慢必三個有戰意
其他都唔知做緊乜

選舉啦
泛民一嚟抵插，二嚟如果真係35+成功，泛民就係執政黨嚟㗎啦
用力啲鞭策下我覺得ok
利申不白票有本土投本土

泛民 你地做嘜撚激進野我地都唔會割
你地有議員身份有名有姓有律師有外國勢力支持
今日不完美 要改善 希望你地會再做好d
唔係你地議席真係凍過水

巴打唔好理佢啦呢條友飯登議助
咪同佢嘈
唔係陣開又發癲咬人

其實好多人漏咗個由一開始就頂咗喺保安前面嘅老泛民-胡志偉

由Heidi爬牆開始已經衝咗去主席台右邊...可能太細粒，冇人留意

老實講句我寧願選35個精銳前線入去同佢地死過

如果計出席率
劉慧卿當年拎第一添
咁你要唔要轉投民主黨

So?

G phone 又真係做到d野
淨係唔會認自己係前線，國際戰線打到啪啪聲
我都見到鄺仔有做過野，有咩人做過野大家都有眼見

可能d野要由眾志把口出，班泛民先會改dd
如果唔係佢地出口，其他人講可能一早比人打左做鬼

呢d時候攻擊同路人無意思，有實際建議就講出黎
成篇野除左「walk out係唔啱」我贊同，但全篇野無講到實際建議，乜野叫實行「和勇不分」，即係點？叫議員去扔汽油彈？

你要明白，街頭勇武派就算有預被捕心理準備，但佢地唔係預左一定被捕，所以佢地black block隱藏行踪，但議員唔同，全部有名有姓，所有嚴重肢體衝突反對派議員一定輸硬。要議員做到街頭勇武咁，即係叫街頭勇武唔遮樣，a4紙印身份證id+名貼係心口同背脊，即係叫人做炮灰？

Vic乜撚野Tim
班老販民做錯決定要下幾代人幫佢地承受
佢地拍一拍囉柚就走

今次重點應該係在於檢討下，監督議員，今日除咗Heidi, 智勇、慢必有勇武啲，其他民主派都令人有啲失望

但唔好失焦，今日另一重點：李慧琼冇權

你地咁含法
佢地可以檢討到2047

都唔知邊個凍過水⋯

總之有本土就一定唔會投眾志

不敢苟同
我唔太認同泛民一路以來做嘅野
但係俾著係你 當秘書處 保安全部都係政府嘅人 你今日可以做到啲咩？
攞個火魔入去dum?

泛民係柒呢個不嬲都知 但係我覺得今日嚟講 泛民算係咁

咁你唔攬炒預算案，咁35+ 有乜用

立場姐姐講多左了，我情願佢繼續做記者好過

同意 唔會投比佢

鄭松泰直頭神隱

因為做區辛苦囉

如果35+ 但全部係咁既款
不如投胡cfu入去算
起碼做到坦開路

幾多人已經豁咗出去，但係有啲人連君子包袱都仲未放得低
都唔望你打柒琼子
但係起碼都唔好仲喺度玩舉牌仔同離場呢啲on9嘢
以前離場表態就話有壓力姐
而家離場人地掩住半邊咀笑心諗搞掂咋阿哥
唔想人割你就行快少少啦大佬

無人叫放tg
放臭魚唔得

蔣麗芸

出席率同投票記錄又真係兩回事
四方西支持政改同修改議事規則

同意，每個角色有自己位置，的確，反對派議員walk out一定錯，有地方可以改善，但要議員好似街頭勇武派咁一定不設實際，死硬

同意

講投票紀錄喎

講講下一陣泛登話佢收錢721 俾人濕兩拳搏上位

停留係上年反送中之前的抗爭手法
舉牌嗌口號
夠鐘見記者
完

分開戰線從來都唔係問題。
但個重點係，議會有無做好自己既role/ 本份。
至少另外你講既另外兩條戰線既人佢地自己有個合理既講法，交代到畀同路人聽先

兄弟爬山唔係用嚟畀你deflect criticism.
做得唔夠就係唔夠
好多人既心態其實係恨鐵不成鋼而唔係想分化.

(雖然我都明以佢地既性格而言 呢種抗爭程度已經係接近max. 但都係同普遍人既expectation有落差囉)

咁就真係攬炒喇

呢度咪講撚左有咩方法囉
盲既就死開啦

心水清 呢件咩立場姐姐鬼到

我響FB已經睇左唔知幾多個人share放TG果單野
咪又係話人唔夠勇
到自己果陣個個都縮嫁啦

專業議政

唔止米九 195差唔多

檢討/屌泛民係一回事，但
李慧琼冇權係另一回事

引佢地打你受傷，即刻瞓地要求白車阻下時間就得
反對派議員自己郁手先死硬

立場姐姐都唔係屌佢地唔勇武
而係唔合作 各有各做咁

林卓庭好似一米九幾...

嘩上一個post就屈我飯粉
今個post直頭屈我係議助
你係咪痴撚線嫁

睇過
真係進步左好多喎

咁葉劉都有功勞嘅 坐暖張野再俾琼子坐
完美rundown

/ / 李慧琼其後不滿陳志全及朱凱廸衝擊主席台，將兩位逐出會議室，二人均由保安抬走。在保安抬走陳志全期間，民建聯蔣麗芸「懶作好人」，幫保安打開會議室的門，指「係啦，出去咪幾好囉！」其後，公民黨楊岳橋和譚文豪亦被抬走。/ /

推

唔駛問阿貴人地飯民大台唔想俾佢選囉

衝出去同坐定定都真係兩回事
元朗站同朗屏站都真係兩回事

投比佢都傻
出來批評自己友

exactly, 好各自為政feel
完全無coordination

咪就係因為無途徑 / 溫和路線唔work囉
宜家議會係成個社會縮影
當全城目光都投注係議會上面 議會意志會直接投射到抗爭意志

屌唔識字真係唔好上網指出佢地唔配合就係分化
姐係自己友比人抬走
無人叫你打柒抬人走個個
但係保護佢捉住佢唔比佢走係基本啦

今日個會入面一大班人重停留係叫口號舉牌嘅抗爭
自己友比保安夾走連拉都唔拉下
咁樣叫和勇不分咩
明明篇文屌緊呢樣野
成班盲閪入嚟話佢分化屌泛民唔勇武係做乜撚野事

我想問呢條女點解無啦啦上左位？
呢個時勢，博咩？

屌 粒tg象徵姐
起碼唔好攞手機同標語啦

佢整親條腰 仲要比蔣麗芸串鳩佢過咁大年紀就好好地坐喺位

同意
呢d時候走來打自己友

方法係乜，你講出黎聽下？

你做乜9？
係咪要貼雞卿投票紀錄先肯收皮？

我一開始都講緊衝出去喎

如果你expect好juicy既畫面 泛民扔雞蛋同保安打架 咁一定冇 問題係咁做有冇用
hold左半年玩到由原本公眾都唔知 到777中聯辦出哂醜屌 其實已經加速左攬炒

自己追post
都廢撚事應你

明眼人都睇到想點
但佢咁樣批評同路人
真係算吧啦

其實簡單啲講就係配合 朱凱廸、慢必、飛機師 去沖

黃碧雲： 今日叫撚左咁李慧鯨下台仲唔交足貨

屌泛民有咩問題？佢係你老㩒？定係你同泛民一樣咁撚垃圾？

仲有人工無咁多, 同埋無咁多焦點

因為佢係熱狗收左五毛扮俾鄉黑打上位

呢D野佢地唔會理, 佢地只會拎住個放大鏡話呢個唔盡力果個唔盡力

毛ee 應該做返召集人
適合做返領導角色
而唔係一把年紀仲衝鋒陷陣

所以琴日有TG channel話佢出段片係夾鳩泛民根本冇撚講錯，今日就show出黎

咁咪唔係「冇一個唔係插自己友」

16年郁民都咁做啦。。。

哂氣啦
咁樣批評自己友
居心可測
點解唔批評建制呀

你做乜9？
係咪要貼鄭松泰無衝既直播影片先肯收皮？

大佬，淨係慢必被郭偉狗咁拉法
twitter戰線都夠玩
唔明熱狗想點先收貨

廢話，我問篇文講左咩方法，有你就quote出左，講唔到就收嗲，根本就無實際行動建議，一堆廢話

之前內會縮單野都係因為朱凱迪講先咁多人關注

衝出去就叫做野

收左共產黨錢 721 入元朗被鄉黑打

最近fb成日見到佢囉 ....

佢係冇屌錯啊，不過話佢呢段文都係選舉工程有咩問題？

依加泛民唔批評得？

區議員就幾百個 立法會議員就得70個
人工 知名度 特權 計落係人都識揀

算吧，老一輩都係垃圾，守舊。同佢地講武力抗爭，算吧啦

你係喎

今日飯民跟足劇本行
我地屌佢就話我地blame the victim
飯民係聖人?唔屌得?
唔係叫你含就合埋跟乜撚野都唔理就含落去既

屌雞卿 = 撐鄭松泰

/ / 若要說服大家議會戰線仍然值得一試，就必須有搏盡的決心。留在座位上直播，甚至 Walk Out，絕對不是選項。/ /

其實樓上吹到話咩要勇武，乜乜柒柒係咪唔識字?
今日擺明係睇泛民有冇抗爭意志，我覺得表現仲差過上年。今日連22條友一齊企喺主席台前圍撚住尻嗌，都冇發生過，更加唔好講好似heidi 慢必 許智峯不停搵位衝啦。
佢擺到明屌專業議政啦，heidi係佢隊友，咁價值路線相近，屌下班咩都唔做嘅都好正常

應該係去建制派議員家中拜訪

尹兆堅都有衝過出去, 仲有上左白車
算唔算鄧波鐘戰術
不過佢不嬲都無咩存在感

睇死佢入到去咪又係叫口號
當年熱狗夠話自己勇務
所以唔會投比呢d人

鄭松泰： 今日拍左咁多何妖影片仲唔交足貨，等我坐定定食花生等出糧先

我見佢個樣有D似tbb江嘉敏
原來係共妓

佢無姐
呢度大把人有啦
夠鐘訓覺聽日上興趣班啦柒頭

其實冇人叫佢地打
開罐臭魚都好啊
朝早趕走曬啲保皇黨然後選主席都好啊
企喺度舉紙牌叫口號?
由得自己人比人抬走?
同保皇黨係要鬥流氓，唔係死攬自己啲政治潔癖，所以比人覺得佢地冇進步過
但點都係要含架啦

同今日有乜分別？

1.紅字放大 bold 刻意喧染
2.#2 #3 批鬥式點名
3.睇餸食飯 專揀文章方便對號入座
4.起底紀錄
5.p牌

三毛，QED

大佬呀班老泛民次撚次都柒哂咁
唔係掛唔撚撐佢呀佢地咁既死樣點撐呀
唔撚掂 無魄力就讓賢啦仆街

認同巴打你
對家破壞議會制度唔代表我地都要跟
畢竟我地選議員係因為佢個腦而唔係佢識打mma
就算識打mma咁多個保安咪又係俾人拖番落黎
對於我黎講班議員衝出去一係就真係憤怒忘記理性
一係就做show比你地班選民睇
見到你地咁比面就知呢招work
（不過唔知泛民俾人拖出去啲相登曬報係咪議員本身就plan好嘅結果呢）

死八婆

當年梁遊比保安趕 唔少泛民都有上前保護

點解咁多人唔睇內容就屌分化

Aggar 唔覺得係鬼
佢一定係對政治有熱誠 如果唔係都唔會做記者
依家有機會做議員 人工高又更大影響力
佢想做好正常
至於屌泛民
咁票源一樣係要競爭架啦
至於投佢定泛民 大家就自己判斷

坐定定唔出聲先叫做野

佢只不過係披著燒山打手塊皮嘅五毛
每次一有分化機會一定會出現
認住佢喇

佢地連衝都唔敢衝呀
細路你唔好再出來柒啦好無

原來付國豪fans 黎
曬9曬時間

現場搵到相反立場嘅人就要打？我哋係元朗白衫？

同意要鬥無賴
人無恥便無敵

5:0 真係好撚廢

屌松泰 = 撐黃碧雲？

做傳媒冇前途 梗係想做議員升呢啦

因為做區同選立法會議員從來關係不大

唔知講咩好
睇死佢入到去咪又係叫口號

但係你完全無興趣屌醒下今日重叫緊口號嘅呢班人
係咪你都覺得叫口號係好好的抗爭方法
另外你的武斷"所以唔會投比呢d人"有浸可疑的味

我仲記得個陣尹生仲出嚟用中聯辦deal去換多啲議席呢個point黎defend
其實謙虛啲承認自己當年做得唔好係咪好難.....

做政客最重要就係謙卑接受批評，連呢點都做唔到點demonstrate accountability

又係同怪獸博鬥,唔好令自己變成怪獸

胡志偉係好難得嘅老泛民

哦，最即篇文無啦，如立場記者連實際意見都俾唔到，不如選呢到d巴打入議會好過啦

今日係失望囉，民主派唔係話完全冇做嘢（Heidi 慢必...）但係香港人期望，過咗成年，其他民主派會做多啲（火警鐘 瑞典臭魚⋯）
不過謹記今日另一重點：李慧琼冇權

push

35+個胡師傅喺入面

就算真係柒左都有班傻仔fans幫手兜仲道乜歉
屈返你轉頭都得啦
利申講緊差佬唔係販民

真心同班仆街玩 一齊係要講無賴

ok啦當年毓民大舊慢必嗰啲都係插民主黨入立會

全部你自我演繹，我敢講佢呢篇文寫出黎無人知佢想泛民點

推...
唔係唔俾佢地和理非

你做和理非都出下新招呀...
同堆一人最少準備定一個大聲公係基本啦下話
玩左幾多次呀
你錄定音周圍放都好多野玩啦

嘩 熱狗五毛鬼之後 依家仲有共妓

人地民主權貴覺得幫你班低種性賤民爭多幾個議席，你就應該跪係地叩頭啦，成班勇武肉盾有撚資格同佢地上等人議政咩

人哋指出問題所在
你就屌人無計
細路 班尊貴飯民逗咁多糧
仲要我哋班佢哋諗埋
仲要我哋教埋佢點做

自我演繹

巴打有無睇睇直播??????
有睇嘅相信見到保安夾人走其他人食花生的場景
再睇到呢篇文
就會明佢講咩

無睇嘅建議你花少少時間睇下

我見有保安後，黃毓民都無衝，今日一野就保安築埋牆，仲點衝？衝完又點

方法參考外國激烈議會抗爭
我地要夠膽衝既黨
唔系人
一個坐監，有第二個人選立會
果個敢衝既黨，一定會受黃營推返入議會
一議員亡，有二百萬個人推第二個入

唔怪之得唔做立場，可能俾人踢爆左共妓身份

原來係五毛分黎
曬9曬時間

讓大灣區"聆聽"您的聲音

如果佢地真係咁諗
咁祝佢地好運。

唔係

係因為選完區議會 再選立法會
就會有人話新仔凳都未坐暖 憑咩
香港韓國瑜

2020年科技發達
每日五百個post屌保皇 五百個post屌泛民都得啦
琴日佢講內會段片你冇睇？

建制奶共不嬲屌開架啦
佢地係垃撚圾無用
但唔代表泛民無錯喎
大佬佢地議員黎架屌
批評都唔得
咁樣就居心可測
Btw熱狗鄭松泰都係同泛民一撚樣

後生衝得個啲人地一開波就針對性趕晒出去，人地李慧琼一開始已經同保安配合好晒
阿立場姐姐你咁有立場既。。。。點都有得屌
人地幾丁友捱左兩個鐘，不如佢答可以點做，拎張凳車埋去？

你其實都幾蠢，又鍾意自說自話，問你篇文講左乜實際意見你又話無，我認意你話無你又發細路仔脾氣，唉，好難教

miss mo開波始（兩點前）班保安圍琼子然後泛民搬凳嗰陣整親唔知腰定腳
要去休息室理傷
然後開波又入返會議室
算係咁

一個留言起撚晒鋼

立場姐姐點都唔會係鬼啦

不過呢個時候連自己陣營都咁屌法
飯民真正係腹背受敵

胡師傅肯選 我唔介意投佢 真攬抄
個議會反正都係廢嘅 班垃圾投共賣港派 都唔撚係議政 同佢哋議政講道理都晒氣
議題個啲交畀OMDB呢啲口水佬噏完畀啲淺黃淺藍聽就算 然後胡師傅們就可以衝出嚟掙扎下

飯民唔屌得

屌你真係好撚on9
擺明恥笑po都唔撚睇

都未撚開始就趕左幾個係前線既議員啦
人地都唔係蠢知道邊個衝得架
仲要保安封埋門

bam u la

咩唔識形容？
你想講泛民唔屌得呀嘛
但係佢又真係扺屌啵
人哋句句事實你又駁唔到
依家個位寫左泛民個名？
做唔到野就要收皮俾人地做㗎啦

批評泛民都係有事實根據
岀賣選民，尸位素餐扮民主鬥士
抹黑本土派
打壓香港民族獨立思想無從抵賴
咁耐有冇認過一句錯？
年年幫中國人平反64，敢唔敢為本土派平反？

同班盲粉自稱和理非反對暴力
實際言行不一致

黃台仰:
咁但係班和理非唔係真係實行緊自己相信嘅理念
聽到有橡膠子彈，走喎！？
你真係企喺警察面前俾人打到頭破血流我就相信你係道德感召啦[/quote]

會信泛民嘅人根本冇資格用本民前嘅口號

蠢嗰個係你
連我哋討論緊啲乜都唔知
夠鐘瞓喇柒頭

李先知係明報出文佢已經開始
我真係睇唔撚清

但你唔夾實班販民一定有幾件會跪
朱凱迪都出過po講有幾個想跪

cctai: 拍live碌電話
黃碧雲乞嗤落何君堯度

佢哋覺得自己做咗嘢㗎啦

呢個真

GPHONE LIKE左每日關心劉細良坐左未個PAGE
細良近傳統泛定新泛都幾明顯
羅冠聰都有屌過佢

收左共產黨幾多錢?

你唔撚得你就要落台㗎啦有乜問題

大局為重 下屆先選啦

跪咩撚
跟本跪唔跪後果都一樣
個個講既野都係引述李先知再加個人觀感

一招收佢皮
當然其他嘢食都得
帶lunch入議事廳應該唔犯法

議會嗰位cctai都唔抵幫 打和啦super

做唔到野就過主啦
個議席刻左名永續呀？

立場姐姐打唔打得？

放心喇
過多一兩個月就有呢啲論述喺飯登出現

被鄉黑打撚完仲直播緊算係咁

又未到鬼
點都有人教佢的
最想知佢如果當選到，係咪會衝

每4年見一次
我就黎識背

你講嗰啲攞臭魚出黎除左畫面好睇啲
仲有咩用對件事有咩幫助
除左比選民打飛機
同show所謂抗爭意志比連登仔睇之外
我睇唔到激進手段有咩意義

泛民fans最鍾意就係自己個偶像一被人批評就會話人係鬼
on撚柒9，總之就係啲素人唔出嚟競爭最好，一同泛民競爭就會話你係鬼

講真熱狗個種鳩屌，正常人會幫泛民defend/ 擋走個啲鳩屌
但今次真係表現唔好，被人批評根本唔係無道理

已經孤軍力弱
仲要返嚟俾你個候選人奚落

黃碧雲說，現時大樓內的測防系統受損，好多滅火筒找不到，暫時違反消防條例，因此暫不建議議員及助理等人員在內工作，已安排今日5時前，有關人員可入內取回有需要物品，希望下星期可完成基本復修。
她說，與其他議員初步交流後，希望可以書面傳閱的方式，通過財委會一些無爭議性的議案，如醫院擴建及公務員加薪等，但仍需與財委會主席及各派議員再討論及研究議事規則是否容許此做法。

勇武衝完入立法會
佢第一時間見記者講點繼續開會
唔係而家佢比人夾咗上山
佢唔跪???

公道啲 朱凱迪開始先

以前勇武俾工黨同人力督魁拉撚埋返狗屋打就真係腹背受敵啦，咁樣人同佢同一陣營唔知幾時肯道歉呢？

早幾日肥佬黎仲要再講多次港獨係鬼

成班暗共

弱者嘅表現

點撚樣呀
又拎番七月
家下五月啦，咩撚都變晒啦
立場姐姐咪就係最鍾意你地拎舊野出黎講之後又起番對泛民既反感囉

老泛民真係好快撚啲收皮
今次同以前比人抬走啲劇本完全一樣

講啲嘢同飯民一撚樣
又一個議助
你用臭魚玩無賴起碼搞到佢開唔到會
你覺得而家佢哋咁樣鳩叫完行出去開記招又有幫助

你覺得邊個扯緊heidi同許智勇手手腳腳上面d線去大打出手？
咪我哋
------------------------------------------------
邊個又扯緊保皇黨手手腳腳上面d線、要衝上台坐主席位？
咪共產黨
------------------------------------------------
咁永續反對派集體行出會議廳 又係向邊個負責？邊個叫佢咁做？
唔知wo咁不如叫獻世派啦

一去到有人屌泛民，就一定有人衝出嚟話人地係鬼係投共
你理得撚佢係咪鬼係咪投共，有道理嘅就聽，無道理嘅就當佢發噏瘋
聽完之後你點做先係重點
有道理嘅，聽完就大家諗計拆招
after all，有啲時候，你嘅敵人係最了解你嘅人
keep your friends close and your enemies closer 啊各位

其實係咪成班泛民都擲野同班建制議員隻揪，先叫勇武抗爭？ 我覺得咁樣只會增加比人dq嘅機會，觀感上都唔好，後果可能仲衰。好奇想知如果佢係其中一位議員佢會點做

佢地跪半步九月個局都即散+全體等滅黨

我個人支持攬炒 但事實係而家好多支持35+既人都唔係expect攬炒否決份budget 而我印象中其實呢樣野係冇達成過共識 但突然就被部分有意參選人士解讀成「哦你唔答實我會攬炒咁你有咩資格出嚟選」

當然你可以覺得佢地為咗淺黃選票而唔敢太進取 係有私心有利益考量 但我覺得唔可以完全騎劫35+呢個概念

未做區議員 點解唔做左區議員先 唔做區冇人識你
做左區議員 區議會都未坐暖 咁快就立會？ 韓國瑜？
做左一屆區議員 區議員唔同立法會 出左xx區就冇人識你

玩同情？
做唔掂就過主喇

攞分係咁

呢度啲飯登仔又會話我哋blame the victim㗎喇

慢必仆街都唔屌柒郭偉強，好羞家

朋友 要dq你點都可以dq
全部議員一齊做佢dq晒你所有容易啲 定係幾個做dq幾個容易啲？
至於觀感畫面呢啲 我已經無嘢好講

你話cctai係 cctai
cctai會嬲架

九百幾對眼睇住 live
有政治智慧都知呢家頂硬上
我最撚憎係俾李先知呢啲知名共狗放兩下風就自己用幾日捉鬼
有冇撚見過藍絲屌黑警架

咁參選唔係因為不滿現狀先參選架咩？

咁唔係叫和勇不分喎
佢咁係話緊有部份議員唔沖姐
和勇不分即係和/勇cooperate，唔割
依家我睇唔到無沖個d(連難民daddy都一樣比人趕走埋)，倒如dennis kwok, 點同勇既議員分割

咁你攬炒啲乜
做個樣俾人㗎炸

的確，有民主派議員因為想突破保安防線，被保皇派暴徒施襲受傷。然而大部份泛民議員，卻選擇以過時的Walk Out 形式抗議離場。

意思即係民主派應該一齊衝上去 再一齊被保安帶走咁離場 去為街頭抗爭點燃藥引?

去弱留強，唔算分化，基本上我亦都唔認為白頭佬係同路人

lm 都似㗎啦

好啦，我瞓啦，聽日要上興趣班

7月唔啱?

咁2020年5月5日 21:39

不過黃碧雲的黨友反而冷靜，指她一直被本土派針對，本土派亦從來不是民主黨的支持者，黨內民調涵蓋所有潛在對手，加上民主黨椿腳可靠，對黃碧雲能在初選出線有信心。

自己帶頭分化不思進取
咩撚都變晒啦
笑撚咗

佢叫人和勇不分 唔係衝
即係街頭抗爭 前線打狗
和理非可以做哨 人鏈傳物資 盡量配合

而唔係泛民咁開live叫口號鳩坐就算

佢咁講，郭榮鏗係味同勇個班割左

五毛現身

佢有狙擊何匪
今次放過佢啦

而家就好似功夫隊
人地對家做埋球證加埋保安抬人出場
但呢啲文永遠冇 solution 就係一味話泛民

好打得，俾人打嗰方面

郭榮鏗，miss mo 係咪同佢地割左

飯登仔又會扮睇唔到
繼續洗例版

你要明白，街頭勇武係乜撚都冇仲會死，呢班人一個任期袋成千萬呀

做唔撚到啦就企開啲啦

痴撚線 立場姐姐出嚟選都話鬼
話人無啦啦出嚟選嗰啲柒頭 睇多啲新聞啦，舊年年尾就有風吹出嚟話佢會選啦
擺明佢就係眾志啲人嚟

最有趣係佢講完和勇不分
連登會員開始分派互屌
最後變成和勇已分

依家連眾志呢啲新泛民都對老泛民窮追猛打
初選有埋本土真係

時勢唔同,2016溫和飯民仲有大把市場
2019後就算有部分進化哂但依然有班啜啖老鬼
白頭佬黃big雲呢d就算表現成點下屆都冇可能再投

批評同鳩屌中間盡量攞平衡啦
後雨革陰影太大大家敏感都正常

我也認同，大家期望犯民跟保安同建制開拖？然後被捕？ 坐半年冇得保釋？

根本係
如果唔係自己陣營in power個堆 i.e. 泛民既交唔到功課，根本唔會有咁多人出嚟參選去challenge佢地
泛民如果醒目係會press自己去進步去面對呢啲challenge，而唔係defend

不如你講下有咩 action 佢唔岩你心意
係唔係叫佢拎對波去頂走保安屈佢非禮？
一味拎住啲野去指責但永遠冇 solution

分化熱狗！本土唔支持民主黨唔代表唔應該集中票源支持民主大台！

其實咁多人問如果係佢 佢會點
好簡單，投佢入去咪知
含淚投民主黨 四年又四年 我淨係知黃碧雲到今年第八年都好廢

民主嘅意義咪畀你有機會踢走班尸位素餐嘅人
政情今日都講左，琼子係女議員，泛民男議員有顧忌
想搵個後生少少嘅女議員 可以圍主席枱嘅人都冇
數來數去最後生已經係陳淑莊

咁你就無資格坐喺議員席上面
退位讓賢啦
仲好意思r錢籌款
嘥晒愛香港嘅人嘅票同資源嚟養你

又唔會滅黨 大把鐵票 都未計黃營入邊好多人唔想攬炒

事實新一代就係要取代老泛民
仲要等班老泛民進步 真係食得屎

過咗 你嚟補？
次次出完事就以賽後檢討為名
出哂post咁你隊我我隊你
對面就一路重整隊型
點都係團結一致

究竟割定唔割快啲決定
地戰議會都唔團結到就快啲了斷 無謂有希望

好撚彩你今日唔係入面呀
人地幾撚想你咁做
柒婆開撚埋口話暴力呀
俾啲政治智慧啦大佬

白頭都係走啦...

好笑
佢走換個勇武d嘅上去
成件事咪解決咗
solution一直都有講
係你地擁護泛民無視其他一切意見姐

學我話齋下屆最好操到個個好似館長咁大隻
一嘢撞鳩散班撚樣

初選點屌都冇所謂,最緊要肯初選同服從結果

飯民都要接受時代唔同咗
佢地一定少咗一部分深黃本土票

冇問題 我都支持佢地
但以為gphone會對泛民留幾分薄面

泛登：冇一兩件資深代議士坐喺樹壓場議會死得仲快

即係點？直接出手打？

真係好撚好笑
叫個勇武入去掟凳 幾十部機影住跟住俾狗拉去坐六個月，又冇一個位

對家咁緊張
隊友咁緊張
你就施施然咁離場
出面食咗椒大半年
佢哋就繼續嚟多次香港民主最黑暗一天
點解會一啲都唔着緊？係咪隊友嚟dllm？

你比個更好方案出黎先講啦

嗌口號已經會比人趕走
但嗌口號的確協助唔到衝嘅議員

係，次次都計年資，白頭佬爭氣啦

言下之意原來閣下覺得碧雲無問題
咁無野了
你加油

咁如果班老鬼知自己無market係應該去進步/ 改變，以追上時代
但我見到佢地而家仲係有個傾向就係一被人批評就即刻搵理由defend
其實承認自己不足唔係咁難掛? 又唔係當佢地敵人

佢地唔會有，我睇左好撚多個 post 佢地都冇拋一個方案出黎

仲要佢地唔記得有成堆議員係保釋緊，一衰就坐，又少一個人

9up

根本攞外國議員黎比係無得比
外國少數派真係可以癱瘓議會 ，有民主accountability
香港 成個制度都係獨裁 畸型 一黨專政
上限只係可以arouse international attention

我覺得最難接受係佢彈出黎個下太突然
無一路以政客身份講下野
無啦啦由記者係選舉前幾個月變左個政客
唔係話佢鬼 不過唔知點形容

全撚部熱狗打手講到咁撚叻
一於自己入立法會組個
小朋友齊打架社團喇

保安會即時插水
出到立法會即俾警察拉
然後上庭唔准保釋
咁就變相無左一個位

覺悟啦泛民

屌你地肯進步未

就今日黎講 郭的確可以做多啲
miss mo有幫手 但好似傷左 同埋年紀所限

我意思係想講唔好下下都講到屌泛民就係老謀深算去爭選票咁
依家係有班人不滿依家班泛民
仲行出黎選

佢哋肯出心出力就唔好咁多陰謀論啦

依家已經唔賣政策、包裝、同資源
搵隻豬上去都一樣選到 只要佢黃
唔係是必要投畀民主派 老老實實

即係又好似熱狗班賤人又黎一味白屌左先呢類帶風向野

可以點幫毛姨幫手扯住已經盡哂力
牙光牙昌個d功能界別就算9數啦

連自己友被保安夾走嘅時候拉住
比男保安撞就嗌非禮呢d基本野都唔識
停留係嗌口號舉牌

btw你永遠都最鐘意兩極化d事情
姐係我地話佢地嗌口號離席on9
你就一句車埋嚟話:咁點?出手打?
明明中間有大量空間比和理非進步
你就選擇無視

做政客唔係自己接受批評然後去諗個好啲既approach 而係叫公眾去幫你諗埋條橋? 洗唔洗幫你代埋個職務

佢做記者果陣仲要係未有反送中
仲要入立場做 人工唔會高 公司又細又俾689搞緊
冇熱誠唔會行呢條路啦

人工一定會吸引 代議政制就係俾錢搵人出黎代表人民發聲
簡單啲就係老闆同員工
唔明點解有啲人講到要做義工咁
鬧犯民淨係為10萬係因為佢地咁耐以黎都冇幾多野做到
做到野既 議員加人工都支持啦

熱狗鄭蟲泰都只係做攝影師咋班熱狗叻唔切

立場姐姐講得好

我都係
一開始話想參選就係咁向同路人發表意見
但我想話真係俾啲可行 solution 出黎討論下先啦

請支持本土派/勇武泛民

班老屎忽泛民根本垃圾黎，不值一投

濫用消防裝置，拉得

終於有Ching 發現

毛EE就話老啫
鄭蟲泰

真 我都想知

係你兩極化緊，因為你話要勇武嘛，拉住？然後呢？

所以好易有人乘虛而入

你係咪唔明我講乜 意思係支持35+既人入面有為數不少既人都唔係支持攬炒 咁作為議員去fulfill返呢啲選民既期望其實都正常不過 我只係覺得「攬炒」唔應該突然被當成整個35+概念既大原則 因為呢樣野並唔係共識出嚟

如果覺得攬炒係唯一出路 我地要做既就係廣傳開攬炒既意義同成效 說服到大部分人既話就自然推動到參選人支持攬炒 但唔係現階段指責話「你唔諗住攬炒咁你選嚟把撚呀？」

最突兀係一突然彈出黎參選之後先開始論政
連民賤聯都無批評過就直接去左參選同屌販民
時間舖排得差

唔係成堆議員一路拖
一開始全部互相推舉大家入去選
邊會迫到保皇狗呢日

保皇狗亦有心拖。

講左係共妓
呢D想上位既閪女人唔駛晒時間留意佢

其實唔明有幾難
潑水 捉依因 碎紙 南無收音機 閃光燈 大聲公 火警鐘 氣球 波子 臭蛋 口水膠 aa 膠
乜鳩都玩一親
唔信玩唔到一日囉

今日叫照妖鏡啦 總之初選你就咪9投D垃圾

至少我上次投既Heidi雖然有時左膠
但係關鍵時刻算係咁

毛姨姨可以豁免
5：0真係花生mode 佢幫手扯住都冇

入到去會幫何妖拍影片
然後返埋位坐
安安靜靜等出糧
然後屌泛民出賣香港
過去做過好多柒事
香港唔應該俾中國收返
當時 1997 應該獨立

立場姐姐真係好撚醒
佢同白兵都一樣 有想提醒大家要監察泛民之意
但白兵就散播失敗主義 佢就前後鋪排再「比多一次機會泛民」，揭示佢地真係唔掂 可以收山
有料 勁 佢參選我一定會投

上面個不離座議員表有啲無聊
我由開始睇到走曬
其實個個都有出過嚟
只不過唔係個個都係俾人拖走咁解
btw 鄭松泰出嚟屌咗何妖一陣就坐返低呢個就真嘅
但唔割
我覺得佢哋walk out都正路 屌足咁多個鐘 其實都係等俾人趕 係唔知點解咁on9留底梁耀忠喺到

Tui

你覺得如果保安唔夠人手力量拖走佢地
個會重開唔開得成?

不過其實我唔係先知
我都唔會知未來會唔會因為多一個勇武改變
但係當自己友衝
佢地食花生
你覺得無問題嘅咪無問題
你都可以用兄弟爬山覆我

佢地食花生你理咁多做乜
兄弟爬山呀

其實上面驚投錯鬼既
你就搵個有track record既人投啦
Heidi 2016未選之前菜園村同打鄉黑都好活躍

其實嘔都易 係可能太要面

佢地咪話打撚死假主席再自己坐主席位囉
成班細路仔諗野唔諗後果
坐完又點，人地保安唔打9你，都會有黑警打9你
再dq埋你，到時又比連登仔當condom（詳見劉小麗果班）

又分化乜野？人地第一句咪話有民主派議員想突破囉，係屌齋坐果班人，有咩問題？

你不如再睇片有幾多保安
人地圍個台都廿個，門口出面幾十個
好多係舊時做狗，仲要著埋黑手套準備抬人呀

你理得柒婆講咩？
柒婆邊日都講暴力㗎啦
你唔係呀嘛？

用柒婆唔講「暴力」嚟換國歌法通過、共產黨想做嘅嘢得逞？
唔全力相爭仲拱手相讓？傷自己人心去appease對家？
sorry呢啲政治智慧我真係無

連登同熱狗會理既咩，收得十萬就要諗方法做好佢

保安唔夠咪 call 警察入黎囉
又唔係未試過
再多勇武都唔夠警察支槍黎啦

1.佢幾年前已經有喺立場論政 講本土

2.佢琴日先出完片講內會屌保皇

選舉近了
就會出現大郀屌屌怪

保安其實唔係好多
20個左右
泛民議員都十幾個
睇你有無做過training拖一個人走

一個成年男人用盡力拉住嘅話無3-4個人係拖佢唔走
另外如果班保安太夾硬整斷手重好

咁錫身唔好做議員

咁咪拉lo
攬炒唔係目標嚟？
香港立法會遲早要做燃料
你咁攬住議席 又想永續做反對黨？

你都幾撚癲

先問你點拱手相讓
不如你拎個議員表出黎數下幾多人先啦
屌那星人地頂撚左大半年，五月開始頂到而家得番八個星期會期先失守，又唔見你地 appreciate 下？

一邊熱狗路線 一邊眾志路線

所以鯨子咪叻囉
一開波係先趕左行動力強同企前線個啲
佢知道之後個堆唔太衝得咪嘆慢版

街頭點解可以打得咁勁
係因為個個全身黑
有閉路都未必捉到
係立法會出手
全世界咁多鏡頭
加埋保安即時插水
即拉坐監啦
到時仲要蝕埋個位

咁咪dq lo
香港人依家dq唔起？
黃營換邊個上去都得呀

一郁手即拉好大機會要坐，問題係有幾多個人有咁既心理準備。叫人衝叫人勇武就好易，自己落手做先難。

我自己唔覺得佢地係老謀深算既
呢啲係誅心論既講法，唔洗理
佢地係有心為香港好呢點 我絕對認同

having said that
佢地既approach真係唔得，唔work
咁如果唔work就要諗其他橋架啦，呢個亦都係點解佢地值得袋taxpayers既錢
而佢地明知唔work都仲係離不開同一個套路，我想講正常人都會勞氣
而如果佢地最終力不從心，咁係咪應該讓路畀其他人去試?
你坐咗咁多年都交唔到貨，被人批評好正路
同埋我覺得選民真係已經畀咗好多次機會佢地。

所以個堆唔太衝得咪嘆慢版嘅呢堆人就唔係問題???

另外
佢地每個人比人夾走嘅時候
係無人去阻擋
任由保安拖自己友走
無話唔得嘅
反正有班最後自己走埋出去

攬炒係手段
唔係目標呀
而且係攬炒共產黨
我哋唔係自殺傾向㗎

乜野我地？
又舉唔到一個可行既例，一味9up
我都可以講句，蠢嗰個係你

沖？
沖廁所？

無論議會同國際戰線都輕鬆贏緊5:0 做乜要好似班低等勇武咁出手？

泛民一直都只諗住議席
同民建聯無分別

文盲發現案
我邊一隻字有講過打呀屌你老母
下下實字入我口你係咪on撚柒尻架
叫佢地做多小小你下下打打打
打你老母臭化閪咩
blocked

其實想知你理想係點？
立場姐姐會做到你理想嘅表現？

整斷保安手係你講

唔講野又話人冇論述

選佢嚟本身就係我哋嘅意旨
佢連立法會議事廳度門都摸唔到呀
倒轉頭要返我哋appreciate
莫非你本身考DSE35分考出嚟 唔係票推你出嚟？

唔識你哋不如退位讓賢？
有更多人比你哋更識做

我見佢話最好整斷保安隻手

好老實 泛民咁多年都行行企企咁
除咗因為奶共派係多數 dominate哂個議會之外
市民其實都冇監察佢地
19年之前大把港豬
大家打過工都知 老細唔理你 你就hea做架啦
所以近年多咗本土派比壓力佢地係好事

唔敢講理想
講出嚟得啖笑
但係我會話今日情況絕對唔理想
同上年6月之前根本無分別無進步

咁不如換批新血入嚟
朱凱廸 許智勇都證明新血係好事

今次咁樣比保皇狗玩哂咪因為宣誓dq走左好多人囉
Dq唔起，9up你就叻
你地諗既野根本係只適合於公平公正既地方
但呢個香港，黑警，保安都已經係保皇狗既人

佢得唔得大家都唔知
但泛民唔得就個個都知 no offense
而家就係話要畀機會其他人去試，睇吓有冇出路

永遠都選同一班人只會養懶個班人 呢個唔係針對泛民
係任何人坐得耐都會懶同埋不思進取

on撚柒尻閪
係保安整斷議員手
真係文盲
笑撚死我
唔洗覆啦單機啦

就係乘虛而入畀民主派令全香港人含撚
白費食咁多椒

exactly! 講中咗我想講既事
就係有競爭先畀到壓力佢地去進步

我覺得walk out 好on9
唔勇都唔需要walk out
除咗早啲收工唔知有咩意義

不過 和勇不分 同 全民勇武 係兩樣嘢嚟
個個都勇就唔會有和勇不分
講得和勇不分就係因為有人勇有人唔勇

哦
咁泛民有件訓擔架床走
你滿唔滿意？

咁有自己人被保安抬走, 可唔可以齊心啲, 全部一齊擋一擋 ,護一護. 等保安冇咁容易抬走人先?

唔洗你打保安, 淨係阻下啲保安有咩問題?
擋下保安都唔敢, 淨係識開直播,咁唔好講和勇不分, 佢地冇資格講

已經dq咗無majority
你仲揸住乞衣兜做咩？
講真 真心你下屆真係選唔到

咩原來做記者好輕鬆

原來好多人都有相同睇法 呢種10年前呃唔到人

正解

投票只投大隻佬

Heidi 真勇武

認同「盲目」靠激進去衝係冇用，但起碼全部泛民一齊配合，「有腦地激進」真係拖到時間，製造輿論？

但真心想問唔激進又可以點樣係議會內抗爭？唔激進係咪真係更加有用更effective ？

Even if 激進真係冇用，而家班泛民真係盡哂力去抗爭？真係有用腦maximise 佢哋嘅價值？

班民主大老覺得自己已經係做/扮反對派既最佳人選嘛，做乜搞咁多乜柒本土/獨派整班垃圾後生仔黎爭飯食搞亂個檔？政治飯係你班二等公民食架咩？只係配上街丟下汽油彈送頭做人血個汁渣。

和勇不分係有個前提，就係大家都要做好各自既role，發揮到最盡
勇武派起碼交到貨對大家有個交代，咁相對"和"既一邊係咪都應該有對選民交代?
咁多人都唔收貨就要檢討同進步架啦，下下搵fans鬧返異見者轉頭甚至label人地係鬼 請問對泛民有乜好處?
請唔好濫用和勇不分四隻字

泛登仔：佢地唔係black bloc 點擋牙？ 有乜事俾人拉/dq 咪益左你班本土暴徒搶我飯碗。

咪撚理弱唔弱 有noise已經好好
就算強到一拳打死人 冇人關注又有咩用

我想講自己walk out 等於踢波落後自己放棄唔踢
唔好要求國際報章有d乜野noise 中共就唔尻理
自己踢左半場好波自己唔踢 叫下口號walkout呢d舊祖抗爭 其實老果班真係諗住選下屆？！

自以為仲可以
但越嚟越無影響力
淨係誤咗黃營寶貴嘅時間
畀紅營籌組準備反擊

抝都冇用
上屆夠多素人
結果又點
最後企喺度咪又係得老人團
根本冇得講

認真
我寧願佢一拳打死人
好過攞呢d自己圍內打飛機攞同情分的noise
對家嘅人見到咪又係讚郭偉強打得好
成件事根本無意思

乜你覺得香港仲有下下屆？

用下腦，一早未選就直接DQ相關政黨嘅人
眾志都做埋俾你睇

坦白講 我唔覺用臭魚呢條橋有幾差 又唔係傷人 最多比人趕 臭到開唔到會 目的已經達成 起碼可以阻佢開會 同班唔講規矩程序既人係要用下d小聰明 都好過叫口號同walkout

無意思？上左Twitter未
你一拳打死一個 想人地美國國會點幫你
讚你好撚英勇？之後俾狗拉坐番十碌？
你一個天真好啦 革命唔撚係打機吖
心口得個勇冇用架

自己隊內integrity先最緊要
同對家妥協做乜
共產黨因為你文明d 對你輕手d？

Noise有咩用...六月到宜家仲唔夠noise？
我寧願佢守到個內會囉

唔係分化，亦唔係要求議員動武。但當個別泛民議員被幾個保安抬走時，近在咫尺的泛民議員只係袖手旁觀，畀人感覺係唔夠積極。保安唔同黑警，黑警真係夠膽打人拉人，保安始終冇咁大勢力，唔敢咁樣做，最多只係抬走人。而當一個泛民議員被抬走時，如果所有泛民議員都圍攏在一起，手臂翹實手臂，相信就算十幾個保安都無法抬得郁。但如果只係各有各做，就只會被逐個擊破，逐個被抬走。

咁即係點
唔care個議會討論個議席有撚用？

美國國會係係係 因為打死個人就唔幫
依個國策嚟 兒登仔不要將自己看得那麼高好唔好？

其實激唔激進睇時勢嘅姐，俾你一味9衝人都唔代表係最好，但去到而家都仲溫和就真係唔知做乜

對面有成支保安 點守？？
不如分享下 你係立法會議員你可以點做
俾大家參考下吖

一味冇用冇用 之後0實際建議
當自己思想家咩

個議席係無撚用 亦唔存在咩討論
我以為依個係共識嚟 原來依家先發覺唔係

究竟呢一刻重祈求緊美國國會幫忙係點樣嘅概念?
通過咗民主法案打哂飛機咁
建制今日show到比你見到一絲恐懼咩????
你啱呀革命唔係打機
得個勇字無用
不過你話強到一拳打死人
就好有用

有能者居之啦 睇得出佢好有計

有冇諗過，如果你覺得“和”既選民鬧返異見者，咁即係“和”既選民已經覺得“和”既議員交左貨；而你覺得”和”既議員未交到貨，可能因為你係“勇”既選民

立場姐姐都吊係鬼果d人 唔該收收皮先 攞光環都未到佢啦 走上最前線同你食tg拍野 一定好過吊佢係鬼既人 就係咁簡單

你咪演變做立法會議員群毆囉
之後就會光復到立法會架啦

補充多句，我最後個句係同劉細良講
佢今集個節目話咩"關黃碧雲咩事"真係好撚on9
證明佢對普遍選民對佢既不滿係一無所知，亦都唔了解點解咁多人resist佢，淨係一味講"和勇不分"就唔需要resolve任何既issues
唔好講到黃碧雲一啲責任都無，要如數家珍佢既track record係有排講

無論出發點係咩
希望初選之後可以協調得好d

最怕而家咁講飯民法
經過中間選民搖擺之下
大家最後票數攞唔䀆應有既議席

你咁天真覺得打得贏佢嘅你咪打囉
btw我同大多數人仲以為目標係攬炒添sor

咁有啲議員坐係個位到冇行動, 佢係發揮緊咩ROLE?

勇武一直以來都不停挑戰緊自己既極限, 由一開始堵下路到放火魔放炸彈
打國際線 , 都係GPHONE 郭榮鏗見下外國政要
之但係搞登報又唔係議員搞, 搞文宣又唔係議員搞,搞遊行都唔係議員搞

依加係講緊係市民,素人一路都進步緊既時候 , 有好多議員, 人民既代表無隨住大家既步驟去進步

如果淨係叫口號, 我寧願選個勇武手足/爆眼教師入叫口號開下LIVE, 起碼佢地真係坐過監/受過警暴, 食人血饅頭食得起

咪on9
前提係共產黨唔出猫肯比你有35+議席先算

咪由班佢想像既鐵粉投佢想要既黃碧雲lo

即係你覺得而家"和"既選民數量仍然多到可以保證佢地所有人都入得返去，而完全唔洗理opposition?
你會唔會太天真，而家個輿情已經同幾年前唔同

係唔係應該針對個別人士去批評而唔係籠統用泛民？
好似朱凱、慢咇、尹兆堅等人都係泛民但佢哋有盡過力去抗爭

你咪繼續施施然行出議事廳lo
好快共產黨就會光復立法會㗎啦
緊要過議事廳出面嘅香港人人心民情
我真係唔明你有咩可恃？

2020年仲講緊影響觀感同dq機會

鬧得好中又好態度。。。仲可以點
咁唔通有錯唔講?

好笑變成我天真
明明係你天真以為個一個noise好有用

同埋見你覆人話
你咪演變做立法會議員群毆囉
之後就會光復到立法會架啦

其實立法會議員群毆咪攬炒
35+投反對都係想令議案無得通過姐

咁所以咪要投啲會勇武嘅手足入去

收香港人錢但唔做嘢，咁咪唔投你

拎緊嚟同選立會比喎

都有道理。。

今次老一派泛民真係要收收皮 比啲後生上

真心想件事好
都係理性討論, 唔想單單打打住
雖然依加LIHKG 其實有不同陣營既網軍進駐
其實都有啲哂氣
但講得幾多得幾多, 多一個人明就多一個明

講咁耐
講到點打贏對家光復立法會未啫
又要唔抵 自己又要無能
之後就咩都怨人無盡力嘅鍵盤戰士

我反而想睇下立場姐姐會有咩表現，坐下到指點江山係人都識
btw,我要初選

錯其實35+係搏dq

打鳩保安坐上主席位

已經寫得好好

做乜鳩 成篇野都唔係講緊叫泛民勇武 成班盲架喎

仲有胡志偉同譚文豪頂實咗班保安成個鐘

35+dq之日 就係泛民冚襠之時
好明顯依家睇泛民根本無咁嘅心準備好

呢個post有人話佢共妓

泛民擁護者係咁
叫佢地行多少少都唔得
你怪佢地就係分化

屌 共識又入嚟做乜
早抖

未初選，答你唔到，不過肯定唔會全部係“勇”

早d霸定個主席台，拖延李慧琼進入會議室。
有人提臭魚臭雞蛋，都可能work

但真係唔見泛民有咩部署喎，仲係度玩foam-board...李慧琼坐低咁濟先沖出嚟...

永續社運

唔好笑，係連登真係仲見唔少呢d言論

如果喺泛民入面揀只投積極行動派 一票不投坐以待斃派
今日表現 郭榮鏗慢必許智峯Heidi 合格 其他全部收皮

朱凱迪/慢必/許呢啲其實唔使特別提啦
大家有留意會知

同我講35+，要爭取議席係無問題，
但咪撚同我講35+之後可以點點點，
泛民開嘅空頭支票太多，什至背棄選民嘅決定都不計其數，你要我投你，我都要諗諗先，
而家做得唔好屌幾句都唔撚得？

成班泛民打手狗上個兩屆下下就話人益建制，
今屆就話人分化撚，選票唔係屌人屌番嚟，
係你做到嘢，講嘢有point先投你，咪撚當個個人好似你咁on9先得㗎。

-0.0

投入去 議會入面勇武 坐監 輸埋個位 本土+民主派唔過半

經此一役
你仲旨意有得代表香港人打對家立法會？
嘥氣啦
係打贏 都唔輪到你哋上場呀
自以為有個議席 其實輸晒

你有冇睇live架...
上一節仲開緊教育事務委員會
葉劉未走 李慧琼已經有一隊team護送去主席台啦

唔係要隻揪，但有好多方法可以拖時間，eg受傷送院、罵戰、用身體擋住，最少唔會係坐低咩都唔做

至於畫面問題，其實都係睇文宣做成點

文宣做得好，市民自然會明你點解要衝，就好似上年黃營都開始接受到勇武

而文宣做得好，Dq都唔一定係壞事，反而有助國際戰線、凝聚社會反對能量，加上d唔dq最重要唔係激唔激進，港共要dq你點都搵到個藉口

又批鬥自己人

今次反映出正正係唔夠後生仔體力要脅到啲保安

如果白頭佬變成保安其中防守一員都贏

係吖輸晒架啦 射落海啦
日日上連登開po打飛機得架啦

其實一旦過左半 溫和如dead body都有機會dq

一 衝唔過保安
二 最亂個時，李胃鯨都照讀規程
根本佢坐左主席位可以夾硬開會
泛民做咩其實都冇用

walk out 係柒
但留係入面都一樣冇用

立場姐姐唔係鬼
但佢只係為屌而屌，見唔到有咩智慧言論
成個政棍咁，理想主義
淨係吸眼球make noise但連實質可行既做法都講唔出
泛民係唔撚抵幫架喇，球證，足總，足委都係支共既人，你估會有隊少林足球出黎打7班保安同建制咩

以前追殺班本土/獨派又唔見佢地留手

相信立場姐姐入到去會帶頭

咁佢地有信心"和"會跑出既話，點解咁多協調會議入面通常都係佢地對初選有保留態度?
如果你既assessment係啱既話，正路佢地會welcome初選先係架喎

咪姐係證明佢地而家兩邊 (溫和選民同埋opposition)都唔想得罪囉，真心唔想公仔畫出腸，但你仲係argue既話我都唯有講白啲

sorry射唔射落海已經到時泛民無權置喙
執定紙皮箱啦

唔係掛
無初選死緊㗎喎
唔係咁痴線掛

其實唔好講和勇不分，泛民可唔可以團結一齊諗下計點係議會入面抗爭，起碼話到比人聽佢地係一條心，唔係各有各做咁...

咁你咪教育事務委員會個時做野囉，宜家建制都識部署啦

咪係
班販登仔咪撚唔記得幾年前販民點撚樣打壓本土派

pls google 黃碧雲對於初選既態度

佢有幫何君堯開君事行動Live

佢就算吧啦

點做 走去主席台踢走葉劉？
我覺得好多兒登仔都漠視左個權力同力量嘅不平衡 即係好似街頭抗爭咁 你都唔會走去防暴面前同佢肉搏啦 建制唔係識部署 只係佢地掌控左個保安隊即係武力

毛ee今日撻低左喎

香港人選撚錯哂D議員啦
而家議員係要推得撞得

你睇人地D議員幾強壯
單手就拉左慢必落地

而家唔打落水狗等幾時吸票打響知名度就係靠而家
只不過我希望佢地有幸當選嘅話，都唔好忘記當初嘅自己

全香港都係咁撚樣嫁啦，一係就泛民民主中國，一係就把口港獨

全部都剩係叫口號，詳細計劃乜都無，行動又無

係 如果立場姐姐入到去可以有截然不同嘅做法 咁我會支持佢嘅說法

不過假如佢做法冇分別 批評嚟都冇意思

有人提議除咗攬炒意志之外
議員數目應該文武三七比
就算無35席都阻得下

咁真係要選佢入去先知

見仲有人講可以打火警鐘。
塞住唔好比葉劉出得唔得？冇話邊樣一定得，我只係想講泛民冇嘗試新方法冇部署，只係做翻一貫會做嘅野。

不如叫阿姐姐分享下佢會點做啦，佢得個講字冇乜意思
如果佢有point，大家會有多啲信心投佢，冇point只係識批評，咁我寧願投個有經驗嘅議員囉

係呀
其實假如去到嗰個情況 其實都預咗會比人趕走 叫多句口號 還手抵抗 的確可以make noise 但實質對於當日結局其實冇影響 改變唔到
見到毛e有喊 同埋郭榮鏗都有幫手拖到依家 其實的確有人背後做緊嘢

不過一直以嚟比人印象唔好嘅議員 35＋肯定冇份

立場姐姐批評得啱
議會內抗爭要進化

可能我覺得佢鋪路參選
我期望佢提出佢嘅方法

政治就係咁架啦，佢地入到既話做得好過泛民咪得

最怕有人故意用呢個方法去分化本土同泛民，始終某幾位泛民議員一直都係隱形狀態，而對方就針對呢幾位去攻擊但又唔指名道姓故意一直講泛民泛民，所以依家連登都仲係鬧緊泛民而唔係果幾個隱形人。

好玩唔玩玩消防...用其他野仲方便得黎吹唔漲啦

不如去熄燈？

要宜家打哂開口牌？咁起碼換過d新血，佢地有機會肯激進d先。
泛民就一定照舊，見哂底。

Agger日日話議會失衡 無撚用
但明明自己準備去選

同意，淨係批評又冇方法提出，難聽啲講仲衰過連登仔

泛民都應該劃分成勇武同和理非，唔可能昨日仲係坐喺座位只係負責按反對制嘅人今日就忽然勇武。

咪痴線啦 奶共派易齊心好多 d污糟野交比保安狗做 佢地都係行行企企姐

咪就係
做錯事都可以咁大聲
胡志偉有腦就叫佢收下聲喇
頭先見到呢個post
李怡: 年輕人不僅是香港的明天 而且就是香港的今天 老人應把路讓出來

李怡都咁講，我真心覺得而家黃碧雲呢d垃圾識得急流勇退，分分鍾仲會比人歌頌 咁大個人都唔化，真係上世紀產物

其實承認咗35＋冇用咁你唔應該出嚟選

叻仔

白頭佬真係社運毒瘤黎，無心幫手就咪撚霸住個位啦仆街

尋日發生嘅事就係前人對今天議員嘅懲罰啦
歷史罪人

老老實實，今日嘅情況可以點樣激進d？唔通阿姐姐坐上琼子大髀度un，迫佢走，之後後面再拋幾個臭魚罐頭同搞到自動灑水系統噴晒水？一陣畀人拉哂dq哂又補選就變梁游2.0

而家唔係就係屌緊佢路線錯咩？

另外想問溫和有冇成功例子先？I mean成功唔一定要好有效，但起碼唔會一啲用都冇你行溫和都要俾人睇到溫和嘅價值係邊 正如和理非都要有和理非嘅價值

你嗰啲所謂抗爭咪又係放火破壞擰普通人 有乜實際作用 當家作主嗰班毛都冇小過條
之後慢慢演變到主力尻遊尻集尻叫 而家就上兒登屌人睇三色台圍爐

佢舊年仲喺荷蘭讀緊master選條撚？

721打佢條友 小牛農莊個西瓜佬都仲未拉

而家成堆人好似仲係幾廿年前嗰種食鹽多過呢食米嘅mindset咁樣

你可以唔打交 但你班友係咪可以團結d 要俾人打都一齊打呢 黨友俾人打自己企埋一二邊就真係畫面唔靚啦

如果35+都要用到勇武呢步，咁姐係佢打橫嚟，唔通你到時縮？35+都話唔到事，咁你35+嚟把撚？

可試
係咁驚DQ，郭榮鏗要乖乖選主席啦

其實有機會係比人趕走咗 都仲可以翻去諗對策
如果真係咁激進勇武 分分鐘比人拉埋dq唔使玩
不過飯民見到激進嘅人反抗開食花生mode我就覺得畫面好難睇 好彩d外媒都冇報導

我依家諗 如果有初選 同區有眾志同泛民 咁輸左個邊究竟會唔會退選
個個都想自己上 個個都覺得自己會做得比別人好架啦

今年立會入去嘅，真係要一個mix，要衝有衝，要資深有資深

換樽唔換藥既話 其實都無咩意思

我想問而家初選係咪會比選民登記？

早幾日伍公子都出左條片啦

執政意志

十年如一日，由長毛到依家係咁

飯民有無反省？？

好心除左用議事規則外，用下智取

上晝趕佢哋出去、霸位、消防掣都得啦

自己攞電話直播電視都有直播啦洗撚你直播咩

自己投降走出去仲on9

做區同做立會根本係兩回事
做區最緊要係幫當區選民
立會講嘅係論政
做區叻唔代表識論政，黃碧雲做區夠有鉛水功績係身，唔通又代表佢立會做得黎
等如黃之峰選立會嘅話你唔會問佢點解唔做區先，因為無人想見到佢唔拎時間去打國際線，而走去落街同阿婆打招呼
每個人功用都唔一樣，適合做區唔代表適合做立會，反之亦然

另外，立會跟得足做曬功課嘅話成N個委員會要參加，仲要飛去其他國家考察開會，其實唔會輕鬆得過做區

吓佢早幾日先俾人開post屌
依到販登黎 俾意見同屌幾句會俾人話分化

議會抗爭

攬撚住飯民過世 做中國人啦

如果飯民係掂嘅 可以用制度抗爭 就唔洗搞到咁啦

次次劇本都係咁 好撚悶

俾下其他人上位試下好過啦

如果泛民有決心要衝要抗爭 帶入場嘅就唔會係紙板

反正左中右都知係鬧劇一場
咪鬧劇咁玩落去
仲著曬老西咁做乜鳩

又分化，拉

事實上我覺得郭榮鏗宣佈會議結束，然後帶隊離埸嘅做法OK。
根本唔係一個合法嘅會，仲Join埋去咪即係承認李慧琼坐主席位係啱。
倒不如搵法律意見令到今日個場會議唔合法好過。

連登幾時變左泛民主場？
批論下佢地表演都叫blame the victim?
接受唔到批評點代表市民？

我覺得立場姐姐係想自己選所以出多左聲
但不覺得佢文中所講有咩問題
泛民（至少仲有一部分人）的確係未跟貼到而家大眾係運動後想要點樣嘅一個議員

黃絲會唔會唔鍾意㗎

個會合唔合法仲到你斷定㗎咩 香港人必須接受議會被中共操控嘅事實
同埋你衝完夜晚再搵法律意見係冇衝突 你衝咪代表緊個會係不合法 你離場同棄權有咩分別 到時鯨子唔理法律意見 你哋咪輸晒囉

miss mo 都屌

都咩時勢 唔學返幾招就真係被人㩒住嚟打
個個都瘦到hihi 再唔識自保就只會被人砌生豬肉
唉 加油啦

泛民係抵屌 但人人都識批評
我寧願佢指出埋有咩解決方法 或者自己入到議會會點做
如果唔係 好難令人黎緊選舉會投佢

泛民得慢必HEIDI CHU投得過咋
許勇肯勇武但又係比個黨綁住黎投
其他唔洗講啦,反對派贊成一個政府利益輸送既抗疫基金
仲要本身都唔夠票,連做下樣投反對都唔肯

泛民應該退,特別係班老野
老泛同大黨泛玩左廿幾年,乜都做唔到
點解唔讓路比新人入

係分化熱狗

起碼你唔會投俾而家係到果班泛民,除左某幾個合格之外

其實有好多野未試過
冇記錯yukman講過放屎蜢之類
如果呢樣嫌太激
其實仲可以做好多野去make noise
好似之前都有手足舉美國旗引國際注意
議員點解唔可以做類似野
向國際求助, 引國際注意呢單野
舉美國旗, 引美國注意
美國而家就需要按香港情況去寫report來判斷香港個獨立關稅, 同要制裁咩人
今日單野就係破壞一國兩制鐵証

你就真係鬼鬼地啦 晨早block 左你啦分念撚

如果有得揀都唔會揀眾志條team啲人
想吸本土票但佢哋個光譜我覺得似左膠多過本土
不過gphone周庭佢哋打國際線打得好係抵讚
有得投我會揀啲真係落手落力幫過手足嘅人先 例如九西個大狀）我意思唔係話佢哋冇幫過手

當年毛ee都係選完先退黨

放屎蜢都激咩 奇招啫未算激呀？
會罰幾多錢同會唔會坐監？
真心唔知

事實真係要出奇制勝...依家你跟佢規則玩一定輸 佢仲可以隨時改規則...

如果小麗老母承諾攬炒我都可能會投佢
佢出席率都好高

我就覺得唔激
不過你知班議員有幾錫身啦

所以我覺得真係要換多d血
冇抗爭意志就真係唔好選啦

想睇但睇左蘋果搵唔到個段
邊度有得睇

佢早幾日唔係話今屆唔選咩

係,真係陰公

係 其實真係要選班冇咁錫身既人入去
「議員必須展現出相應的戰意」
講真 純靜坐我要你把撚咩呢個時勢
我地唔係要求選你入去打主席 但真係要做多少少

其實佢呢篇文講嘅進化好簡單
就係和嘅議員配合勇嘅議員進攻
好似我地大半年嘅街頭抗爭咁

其實今屆本身會有更多有抗爭意志的人
不過被人dq哂, 梁游羅冠聰小麗老師毛哥
呢度已經5個 (可能有人唔中意毛哥, 但至少會衝出去幫拖)
多5個人可以做多好多野

大家都估唔到咁都可以俾人DQ到
下屆應該冇人會咁做 前車可鑑
但難保入到去會唔會又因為放屎猛而俾人DQ 因為規則任佢改 所以其實都係硬仗嚟
但都係因為咁 所以更加要選有戰意同唔錫身既人入去

其實被人dq都冇所謂
中共dq就即係同國際講冇一國兩制
咁樣先係真攬炒

所以我覺得唔只要有戰意,
仲要唔怕被dq(唔代表做d on9野爭取dq, 只係敢去take risk向前行多幾步)

郭榮鏗許智峰

都係既
但話時話 其實一早冇一國兩制啦 如果國外真係有專家留意住既話 上年6月開始其實都好多實例係冇左一國兩制 但so far真係見唔到有咩實制制裁俾中共

迫雲尻叫 2:17:25，真係幾秒

香港係搵錢地方
老實講, 我相信美國都唔想香港攬炒
所以唔好expect一兩次美國就有行動
基本上係要支共不停咁話俾全世界聽冇左一國兩制
先可以慢慢迫外國做野
不過香港各位手足過去一年已經有好大progress
再加堆武肺助攻
天滅中共一定會好快實現
所以一定要堅持

想做領袖就要付出
泛民就係唔付出但又想霸住個領袖黎做

100個鬧鐘 老鼠膠 可樂萬樂珠 鑽木 燈制

唔好意思 賣個廣告
詹狗同朱狗喺入面發癲
幾位巴絲已經屌咗幾個鐘 想幫手可以入去
（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（8）

冇方法就唔批評得？

唔知食咩健康就唔可以話食屎有害？
On9 logic

無腦？我地比票比權比利益你，你唔交貨，要我地就佢呀？係我地先係主人呀，做唔撚到仲衰撚過民賤都要含淚？民賤奶阿爺奶得光明正大，個乜撚雨暈同白頭同馮人撿個啲明泛暗保，唔係佢地會過高鐵？會咁撚多野比哂新移民？你左膠大愛死返屋企膠

前線做咁多野去衝去博得到飯聞35+真係笑撚左，唔講佢地唔撚信，淨係投佢地都唔撚合理啦，訓撚左一年無見過佢地喎，做到咁撚差仲出黎選？咁多人又退選無關係？定有人令佢地要退選呀？用前線既血、命去咁撚樣人血饅？講撚左現場左膠都獅了既時侯割佢地有咩問題？

前線唔係唔想屌7和理、係無時間無氣屌，你估唔撚想屌？行街散步？行撚完搭黨鐵走要行街落樓下啦，唔撚好走幫手掩護講左一年啦下話？有邊次有幫手掩護？勇武唔撚係人？人地烏克蘭係勇打撚完和頂，唔係打又勇武擋又勇武，乜撚都佢地仲要一轉身無哂人掩護比人拉左打到斷骨呀，咁洗撚幫班自私撚打

好簡單，你全部泛民行哂出台前，唔好話衝喇，佢抬都抬唔到你咁多個啦，咁多個坐哂喺到做乜9。都未講而家話帶臭魚果d入去搞串個場

次撚次就淨係識出黎講話自己做得唔好，後生先要衝，多謝佢地。而家輪番到佢地做野，結果搞到咁都唔屌得？

平時缺下席投錯票都算，以前嘅野唔計喇，今次臨近選舉，全香港睇住都可以咁樣hea做
擺到明當香港人臭雞，下下話不分化就叫人含佢地

其實建制事先張揚，比泛民依劇本跟住走 ...

泛民由食lunch 之後，就準備好套大龍鳳比「香港人」睇 ...原因係佢地根本就知道，郭榮鏗套擺門即將比人破功 ...

至於點解明知比人破功，比人事先張揚都要亦來順受 ...係因為建制比高人指點左，以其人之道，還以其人之身 ...

郭榮鏗一直玩議事規則灰色地帶，玩左半年 , 以為自己好醒，建制，香港政府吹佢唔脹 ...來來去去都係個招 ...同一招出十幾次 ..幾on9 既人都會睇到破綻 ,唔識見好就收 ...好啦 ...貪勝不知輸 ...建制有既就係時間 ...睇準時機 ..一招收你皮

結果，你知我知單眼佬都知 ...泛民點會唔知 ... 明知呢舖輸9成 ...唯有做枱大龍鳳同選民交代下。。。

要班泛民係議員勇武？不了 ... 郭榮鏗已經可以叫玩完了 , 一間自己個議值都無埋 ...各大泛民政黨點係議會立足 ...

唔好比我睇死 ,想35+ ...難了 , 最後泛民寧願輸比建制，都唔讓位比自決勇武 , 將來勇武自決真係上左位 ... 泛民班老屎佛好清楚勇武自決會想取替佢地，會用盡力拉佢地下馬 ...

可能你會問，點解唔槍口對外拉建制下馬 ...當你真真正正同建制對一次， 你就知人地團結 , 唔會咁昜比你反對派攻破

泛民只係因為每一個派別都唔夠民建聯大，所以先聯合，當有野爭時，泛民，勇武自決各懷鬼胎 ...個個都想做大 ...點會夠民建聯來

其實泛民支持勇武，本想借力打力 ... 今次成功左 ... 如果勇武有機會影響到泛民勢力，泛民會主動消滅有關人同組織 ...唔信既睇睇來緊垃圾會選舉 ..

好老實覺得泛民有好多真係好有料
好似郭榮鏗咁
有勇更有謀
坐得係個個位 都要識規則之餘 仲要識玩同肯玩
咁樣拖左半年 好老實講效果做得好好
有人成日講話要體制外抗爭
但我真係睇唔到體制外可以點贏
依家香港人係靠體制先可以同支共周旋

要贏我覺得體制內外都做
立會總之一定要踢走建制（同介票假本土，好似區議會個時咁）
體制內外 加埋黃色經濟圈
真正做到野既泛民 就要留低 做唔到野既就踢走佢，但都要睇個區選擇

分化撚五毛熱狗 邊個叫你地出後送頭俾狗打俾狗姦，個個唔識字社會底層憑乜野去搶佢地飯碗食政治飯論政？如果冇議會呢班資深代議士頂住香港死得仲快，你有做過啲乜你講丫？係咪要鬥黃？

到9月你咪又係要含住撚投我地泛登大台選出黎既碧雲ee/白頭佬，忍下啦，好快光復腥港架啦。

好好休息
反正立法會唔再講規矩
辯論能力又無人及黃毓民
倒不如選個館長 胡師傅代替你地

成班on9淨係識睇畫面,俾你掟火魔去主席台又點？
除非李慧琼人間蒸發，成件事最實際做法係用法例講李慧琼個會無效

垃圾post

收聲啦，成日伸個頭出嚟搏選立法會

勇武完比人拉DQ埋典算?

初選就知民意係點

連登鳩up都諗到十幾條橋
已經唔洗去搏命
玩下膠都唔願做係咩心態

收錢俾元朗鄉黑打搏上位

叫飯民勇武係咪ON9?
遊行果陣你都唔會屌隔離個和理非唔同你一齊衝啦
呢D先係和勇不分啊立場姐姐
退一萬步 飯民就算突然上身個個一打十
之後呢?狗即時入場 全部飯民拉鳩曬
一樣係建制自己開會做橡皮圖章 乜鳩都通過曬

佢身份唔係花生友,佢係想取代被批評既人
佢講唔出有咩實質野佢做得好過現有果D, 咁點期望佢入到去會做得好過現有果班人?
入左去先試下諗下?出得黎選, 就應該俾人睇到佢準備做得幾足
利申: 民主派係垃圾

毛姨姨8月5扯人支旗就真係盡晒力

咁桂神有乜妙計可以阻擋支那歌法通過??

總之 邊個好打嘅我就選邊個
入到去理撚得你做啲咩 橫掂泛民入到都去十個會有九個都唔去 一係就投白票
選個拳皇入去打打何妖 掉下雞蛋仲撚爽

衝完結果咪一樣
保安紥行馬

選到佢入去 係咪真會打人?

我其實就唔信

岩丫, 呢度D人就係建制B隊,

你試下比中聯辦+港澳辦, 點名啊,
驚自己被消失都似,
但佢一點都沒怕~

我都出黎選啦
10萬一個月WO

好睇連燈仔肯唔肯忠於自己
定係今天的我打倒昨日的我

出來講呀

屌佢老母筆戰就叻

出來我駁到佢收皮

佢好似整親

泛粉=阿叻

打人以外仲有好多方法阻佢地開會
唔好再為飯民做得唔夠盡開脫啦

何桂藍？Who?

好撚多低質引戰討論 睇都覺得哂時間

結論: 今時今日立法會仲唔打佢老母真係等於等死
泛民要票唔該衝俾我地睇

咁立場姐姐係自認勇武定係純粹食花生？

岩呀
無人話要踢波勁過美斯先批評得美斯
但你要取代美斯個位 就要勁過美斯先得

可話泛民唔掂 比第2個做都唔會差得過泛呢 但咁多potential 既素人candidate 係咪批評完人，而自已無一套論，人地就要簡你唔簡其他政見，論分明既初選candidate?

係 勇武做野都識包頭 全黑

條女夠膽死叫立會議員配合

上腦
btw依家呢d時勢
好難信一個無暫時任何contribution臨選舉先彈出黎既（記者中立報導員係做番佢responsbility, 佢仲要堅持兩邊都影，仲話唔知港台定邊個台唔應該打格仔)
咁多素人簡 點解要簡佢
連登仔咪精蟲上腦啦

要有進步就應該接受批評
唔係一句唔分化就唔討論
但比係批評 香港更需要提出解決方法
只要大眾都有獨立思維
就算有幾多五毛都唔驚

雖然尋日泛民比人感覺好似hea住做
但其實係內會都頂咗咁多個月啦
唔同意和勇不分都做唔到

議會內外抗爭都要做
但議會內用返議會嘅方法抗爭
例如郭榮鏗咁癱瘓內會個
比起打柒李胃鯨更加有效

上次因為商界都唔想推送中
所以先放水啫
今次個個坐定定等開會
又咁多保安
就算立場姐姐入到去個結果都一樣
最多畫面靚啲

同意泛民廢
但係咪就代表你出post 屌幾句我就要投你唔投其他素人

唔做野就算啦, 賣隊友做乜

冇左舊年六月個分工合作性
可能比保皇佔左先機亂左
同埋冇埋區軒咖哩兩個比較後生既

被牛屎佬打都可以係鬼

果然適合做政客的感覺

記者來講

高登 蛋 至尊寶最好 勇武做野會唔影

呢d就真配合

邊個話記者要中立

預到唔公平既事仲講咩中立

佢做記者果陣咪又係影示威者

我都未屌立場影示威者啦

佢屌番飯民？

建議 Heidi 要狼死時轉戴con
佢琴日想鬥無賴時俾人拍跌眼鏡要去周圍搵返

弱質女流入去 俾人打搏同情之外都冇咩用

某啲泛民含得落
郭榮鏗個啲交足功課有突啦
Heidi 慢必個啲唔洗講

素人如果佢熟議會點玩嘅
我一定投
當初heidi都係素人咁入議會

問題係素人無議會經驗 要做足功課
最少證明比選民睇 選咗你入去會有咩唔同

啱呀
慘得過呢度啲飯登仔日日喺度吹35+
成撚日叫未試過點知唔得

我會重新估計立場姐姐
我真係唔想再攻擊同路人
你可以用其它方法去羸得支持者

換轉任何人都會咁樣屌飯民
只係咁啱佢話要參選
你就懷疑人哋係鬼係分化

根本入到去就有好多方法可以阻開會
係你地班飯登仔一味幫飯民開脫就屌人地俾唔出idea
仲要懷疑人地

又唔見你懷疑飯民同保皇扯貓尾
俾人抬幾個就全部人行出去開記招喎

佢又會點做？
講真琴日啲議員一衝就俾啲保安推走/扯走
衝完啲保安就直接抬埋你出去

飯民唔屌得
用我地d錢出糧點解唔可以受我地批評
嚴格來講
我地=老細 飯民=打工仔
老細點解唔屌得打工仔

唉
尋晚都而家講左好撚多方法啦
自己追post啦

35+係一種手段
唔等於選晒35+飯民
兩樣野黎

然後連立場姐姐都被熱狗

當年毓民都掟蕉掟杯會衝出去
求其扑爛火警鐘都可以休會啦
陳志全都比人扯9開
點解勇武唔到
睇你做唔做啫

重乜嘢新估計? 而家唔止係佢有質疑 係連其他素人都有 comment
好心你哋唔好為咗吹捧你哋至愛既泛民偶像就對其他異見者作出誅心論 如果你係泛民支持者我會覺得你真係好撚倒米

留佢喺度有撚用咩？幾資深都好，拱手送個主席俾人就已經無得原諒

放你老母 熱狗死全家啦

人地藍絲就團結一致，呢度既黃絲又內鬥嘈交

所以毓民咪選輸

熱狗論調真係J死人

睇完禽日垃圾會開會
嚟緊得要選D大隻、打得仲要夠勇嘅議員先得

啱呀
勇武出去都識帶con 啦
議員都要呀

咁不如我又問你呀
到時得返飯民出嚟選
你係咪又含呀

邊個唔畀你投其他素人？
仲有我想講唔係淨係得佢一個有意見，佢都有意見既時候，其他素人係更加有意見
你自己去睇吓有啲本土素人點樣comment今次件事啦 按你邏輯你一樣 vote them out
定還是你本身係想投傳統泛民政黨咋 講到自己好想投素人咁 笑咗

呀燒山 貼地少少

我覺得條友係特登倒蕭生米
起佢底就明
仲有劉細良都係被一個叫美國版連登仔倒佢米

係屌都屌松泰先

係飯登咪班飯登仔唔好再對住飯民打飛機
你覺得有可能咩

你d傻仔除左識捉鬼仲識做咩

一味捉鬼咩都唔做咪你呢d鍵盤撚囉

又想水人出去衝 自己睇直播 係好無道德

on9 講泛民點改議事規則又話幾多年前
講返7月嘅野都話唔得
咁你講咩721 831
對泛民反感係有原因
有幾個企係度勇又唔得和又唔得
白頭佬屌佢老味唔翻舊帳點得？
睇得出佢地除左大叫根本無能力做其他野
咁都唔撚屌得

話議員唔勇果d

下次可以自己去觀眾席表演咩係勇

講就影 水人衝就叻

點會得泛民選
西九小麗老母都退啦on99
而家五區最少都有一個本土/素人入到閘
同埋如果初選入唔到閘/俾泛民杯葛咪唔玩初選我一樣會考慮投佢（除左熱狗）
最重要係參選本土/素人有無呢個心入議會攬炒

選佢果個都傻

慢必都叫係含真係無野好講

同意
所以我唔會投佢

exactly
某d人以為衝=全部上去隊冧哂啲保皇黨
民主最黑暗一天個劇本用左幾多年
除左舉牌同隊冧保皇中間係咪冇其他野

都係個句
揸住一啲 612 之前既野同埋幾個已經滑晒既老人係度屌晒成個泛民
真心想知你地有咩高見
定其實一見泛民就大大力屌你會看覺得成功？
對上九個月發生咁大變化但人地李先知講幾句就出黎捉一隻都未知存唔存在既鬼
其實你自己係唔係要檢討下

或者咁啦，你拋個尋日你滿意既 solution 出黎啦

立場阿姐尋日差啲引到啲細路拎裝出去單野都唔同佢計啦

睇下熱狗有幾勇武就知應唔應該投呢個咩立場姐姐

佢地一人袋緊一千萬 點解唔可以勇武
勇武就坐10年監一個崩都冇
泛民就唔使坐監嗌口號袋一千萬 合理咩
一千萬我請個打手入去打人唔好？

我推介你去睇睇今日 now 既政情
人地講番晒個 time-line 唔好一味講你想做既野 ok?

成日話勇武
睇下熱血公民有幾勇武就知

你一邊話要professional
兩邊都要影哂 唔可打格
一路都講記者＝/手足
什至d片可能比黑警用黎告手足

連登仔係咪覺得立場係手足，that's why姐姐係有contribute to 場運動，要投佢？

佢未來參選人喎

一票不投咩立場姐姐
呢個時候出來屌票

慢必dj/主持 出身口才一流
仲要勇
又勤力

公眾席都閂埋
議事廳唔俾記者入
班友講就天下無敵

一票不投屌自己人嘅立場姐姐

佢未證明到點解要投佢
屌下泛民就要投？
定係做記者影埋手足大頭就叫contribution?
定係連登仔見有西樣唔錯就9沖？

慢必基本上無咩會係見唔到佢
出勤率極高

搞清楚，我淨係屌幾個唔肯退嘅老人
有d人尸位素餐咗幾十年
尋日大戰完全0貢獻
結果仲話下屆繼續選

唯一衰就係佢係人力姐

許智峯呢d一定勇過你立場姐姐十倍

可以屌泛民廿年黎冇執政意思 但屌人地唔識議會內打交係咪戇鳩左d
覺得呢個咩立場姐姐講野有point既 不妨諗下好勇既熱狗選到入去個個除左玩國旗仲有咩大作為？

講到咁口響 換轉佢入到去佢點？全篇文連個建議都冇喎師兄 咁叫有道理咩

咁你又寫

對泛民反感係有原因

一係就指名道姓
講真佢地廿幾人一齊頂住內會咁多個月，就因為人地做唔到你心入面衝個一環就屌，講唔過呀
唔係佢地識玩程序，鯨子一早做主席，今日過埋廿三條啦

仲有邊個未block你？

人力得番個名
一人政黨

當年連登仔吹奏勇武嘅熱狗

咪係 拉布拉左十幾次會又唔講

巴打心水清
不過篇文如果係熱狗出 連燈仔又會思覺失調係到屌熱狗想選就一味分化
換轉呢位立場姐姐出篇文 就紛紛覺得有道理 好岩啊 泛民係戇鳩

而家係咪「勇」想同「和」分?

呢條友日屌夜屌 我先唔會投佢

邊撚隻字寫住話叫你打交呀on9 你自己打稻草人就收返埋啦
好心你自己再睇多幾次人地講乜先啦，人地叫你泛民個coordination要做好啲，唔好個個係到單打獨鬥丫
同埋叫佢哋戰意要更強，先對得住和勇不分4隻字

成班泛民fans連人地講緊乜都唔撚知就係到9up

見到當年連登仔點樣吹奏熱狗就知
呢個咩立場姐姐
入到立法會咪又係坐係到咩都做唔到
所以一票不投呢d唔知咩人

搏上位姐
大家心水清就唔會投佢

因為有西連登仔就即刻興奮

要谷佢上位呢 攻擊泛民係僅次於被狗咬既增加知名度工具

一來會被泛民支持者罵佢 二來又得到本土攬炒派菁萊

全世界都罵鬧緊郭偉強既 而你又都只係鬧郭偉強就who fucking cares喇

你都on9 我上屆都投heidi

我覺得泛都冇乜所謂 但作為支持者可唔可以畀返少少質素

勇武做野都冇收錢，泛民幾時捐曬份糧岀黎？

依家啲人blame佢唔反抗嘛

上面邊句嗌你投佢

熱狗唔會理你

成班被害妄想症
根本冇人叫人地投佢

咩弱質女流呀，搶人支旗問人係咪大陸人好撚勇武㗎

要勇武首要有身體條件

女仔唔適合

簡單講連張華峰啲笨實都制伏到你，點上擂台打

臭魚：保安抬你出去
掟凳：保安抬你出去
What else？

連登仔都識講想連任就做野
咁做d會比人拉坐監又dq既野咪即無無得連任

點啊熱狗 唔洗下下泛民fans咁嗌既 如果我覺得泛民係有戰意既我都唔會話佢地係冇執政意志喎 你邊隻字見到我撐緊泛民啊 你拎出黎比我睇下先啦傻鳩

一位宣布左參選既人 方向明顯就係指出泛民既不是黎做話題
對泛民又係窮追不捨 但政綱又冇講 會有咩做法又冇講 咁同熱狗有乜分別？

其實我覺得有啲伏
對家打稻草人講攬炒
而家就有一班人大叫35+必須全面攬炒
會唔會正中下懷?

當然處理得好可以講返個事實係保皇狗攬炒
否決政府利益輸送先係阻止攬炒

真心問，你而家好滿意全體泛民表現？一定要死攬埋啲尸位素餐嘅議員？企到遠一遠=盡力？仲話下次要選喎？？

我concern 嘅就係勁過尋日一戰，有d人已經顯示到自己冇能力喺個議會入面，所以一定要退。

講真講投票記錄嘅話大把人記錄花哂，但有d人今次見到真係有出力我都唔會屌，許志峯就最慘，往日差啲俾自己有割埋。熱狗尋日一樣坐喺度唔知做乜鳩，但佢投票記錄都拋大部分民主黨幾條街，哩樣野只係作為代議士最基本嘅嘢。

選舉本身就係咁架啦，競選人彼此之間就係透過扔唔同見解去互相競爭，中間過程係一定會有交鋒架wor
點解要特別錫住你就住你？個個競選者都會互相交鋒去爭取支持架啦。泛民捱打係因為佢哋sell緊既嘢真係追唔到market，而唔係個別光譜既人針佢
所以你講個啲嘢根本就唔係問題，係你自己選舉道德情意結上腦，覺得類近光譜既人唔可以政見上有交鋒
定係你覺得個個競選人都要同一條line to take 倒模咁樣 咁你先收貨？

佢做左咩政績? 見佢之前都係跑新聞開live

連35+ 就攬炒都唔敢講
要佢何用

飯民都係落地獄把啦

所以唔好推啦

好奇
立會議員入立會同黑警相同權力
是咪主席可以趕黑警走甚至搵保安擲佢出去？

最後佢都俾成埋保安的走
如果要打嘅就係佢哋就會拉哂
最後投票日分分鐘無一個出到席
最好唔係正面衝突 或者舉紙牌
而係用立法所有可行嘅嘢eg.警鐘,或者學劉生臭魚
衰啲講句
紙牌係市民對當權者用嘅
唔係立法會議員對立法會議員用
你仲唔endorse佢
舉牌做乜鳩？

做議員係真係要交到貨
大佬，有啲對泛民唔合理既指控，以前連登已經幫手擋咗好多
個陣教主個啲鳩屌式發脾氣都好多人幫手擋
但問題係你今次真係冇貨交，你叫我點幫...

Sor 表達得唔好
我意思係有啲議員雖然係泛民
但係好盡責

我會揀做到嘢嘅議員
唔理佢係泛民定本土定素人

利申：白頭佬、黃big雲之流當然唔會再揀

你呢個公道
如果唔係講返DQ2 都有排講

政續就係中立地影哂兩邊

嘩 個post好多block左的5毛分化狗

你咁諗我就錯左 單純論一場精彩既選舉 自然應該百花齊放 但現實講句啦 議員既作用對我黎講只係投岩票
呢個年頭就算所有論政既人質素有當年毓民咁勁 又有乜分別？香港既立會制度就係鬥票多 你既政治理念幾把炮幾發光發熱都係無作用
其實入到去既 有泛民 有本土 甚至有熱狗 我都無任歡迎喎 我只係睇點既結果最可能同政府抗衡到 所以我寧願見到35＋有可能成真

望下對家
對面民建聯工聯會新民黨就係叫建制派 佢地就只係識做投票機器 你會唔會up得出佢地3個黨既政治理念有乜分別？掌心雷投票比佢個班老野知唔知自己投個個人叫乜名都成問題啦

其實講到選舉 我真係完全冇道德情意結可言
我直頭係好欣賞建制派呢種統一唔用腦乜方案都禁個贊成制既做法 唔洗講光譜唔洗講理念 人地係議會上永遠都係贏家唔係冇原因

利申：我自己睇咗咁多年立會直播 好唔鍾意泛民
但內會嚟講 淨係屌尋日嘅表現無乜意思
其實立場姐姐只係屌部分泛民
平心而論 有部分泛民都好盡責
否則內會拖唔到咁耐

素人要證明到佢哋係heidi個水平
咁先吸到票
齋屌泛民無乜用 因為大家都知

你死啦 笑連登契媽

其實唔係大家都知
實在好多人盲撐泛民
對我嚟講泛民本身政績係負數，今次只係慢慢去返 0
而素人就本身係 0

同意最後個段
而，我既concern亦係，泛民目前個種無乜coordination、理念又保守既情況，我到而家都係唔信佢哋會一致地用veto power
你講35+係岩，但大前提係所有人都有決心去veto，而我睇唔到泛民可以任何時候都unanimously veto，佢哋普遍亦都未commit

你無野呀？由上年六月講左攬炒講左咁耐仲話攬炒係稻草人？
35+入到去唔攬炒點樣實現五大訴求呀？

立場妹妹開始變成成大j咁 踩住同路人個頭慢慢上位
真係無論個人本身係點 金錢同權力會令人腐化

我唔理
總之今日仲溫和無戰意嘅泛民一個不投
我要入去嘅全部攬炒同35+
就係咁多
琴日睇post見到啲人話泛民盡左力
所以我唔會屌佢地 不過無能力嘅唔該你走
唔好阻住地球轉

算啦，毛ee唔通你預期佢會係前線磨拳擦掌咩如果連毛ee都可以做到咁，一早民主左啦

議會經驗都緊要
好似今次拖內會咁

泛民我自己會分開兩批
繼續支持：Heidi、慢必、許智峯、飛機豪、鄺囝
永不錄用：白頭佬、big 雲

想知金錢同權力佢有邊樣

有咁難明咩？？入到立法會咪有

好撚多盲毛
人地話要和勇不分 唔係35+全勇武
街頭抗爭 前線打狗
和理非可以做哨 set rb 做人鏈傳野去support前線

琴日慢必朱凱迪自己衝
黃碧雲就鳩叫 5：0就食花生 仲有啲鳩坐
你睇下毛ee就知咩係和勇不分 有冇盡力support

嗯，我都唔會投販民

咁大家益下禮義廉囉

個問題係個攬炒button由始至終都係對面到
話我地帶頭攬炒唔係稻草人係咩?

同埋要定義返攬炒係咩先
如果跟而家個論調全面否決所有政府法案
但美國嘅關係法,人權法完全無反應
唔制裁香港仲叫咩攬炒?

所以都要睇返各個立法員參選人點樣演繹

點會冇意思，琴日既表現就係test緊佢地比起以前有冇進步。呢樣嘢係非常實際既考量
你冇可能叫選民去tolerate一次又一次既交唔到貨

請問點解你用heidi黎做benchmark? 老實講如果你用佢嚟做benchmark，我可以老實講有啲人都未必收貨。
你唔係應該用攬炒決心、determination呢啲主要因素黎做判斷？

講current呀
你呢啲speculation同陰謀論根本冇分別按你邏輯所有在野人士都要收皮

咪係

想做好代議士，只有立場係唔夠架。

剩係諗current只可以話你諗野唔成熟 各有各投吧

一兩個鏡頭係後面就係冇做野
我都叫你睇番 Now 既政情
由葉劉將上一個會拉長三十分鐘人地已經一早部署晒
唔係滿唔滿意，而係當法律顧問加保安都變左佢地既人，閂左公眾席，俾人趕出去又入唔番，你唔屌對家挖爛塊臉到咁而係不斷回帶指番泛民點點點，講唔通

一早話和勇不分，而家選佢地入去個時冇比試大會點知佢打唔打得

我仲有想講下黃碧雲，你地屌佢做咩仲參選，我唔係個區但我請你地睇番九西上兩次選舉既當選人。。。我都唔知咩原因但個區既選民係鍾情呢啲候選人咁可以點？

百貨應百客，但你地係度講 35＋ 既時候就唔該唔好係咁趕客。。。上面講得岩，選舉冇咩道德可言，但唔該屌人個啲拎自己個方案出黎俾人討論下，言之有物又站得住一定有撐，而唔係靠指責人做得唔夠好去搶

到而家呢個 post 都係冇人講到合法阻到開會既方法，一 味係話做得唔好

只要大目標一致，我們不應批評別人做得不夠，做得不好，做得太膠，應著眼自己做了甚麽，目標一致地各自做就夠，可合作就山合作，不合作就各自做，沒問題。

On9
你係做緊一啲根本冇事實去support既speculation 知唔知乜嘢叫speculation? 即係冇事實根據既推測
你話你有已知既established facts去support你既講法就合理 呢種叫forecast
但陰謀論就收皮啦 仲好意思話人唔成熟
你呢種講法同支那鬧美國險惡用心基本上差唔多logic嚟

太過理性喇 用一堆自認為好有logic既野砌出黎

黃碧雲其實已經少咗好多票。

dq既係白雲唔係小麗37長毛就好
炎就算數啦，係入面都同牙光牙昌牙麟一樣

你靠直覺 之後話人唔成熟

屌人要拎出自己方案呢句嘢對候選人講都話有少少正確，同連登仔講就算啦唔知以為我有份選有份出糧

都唔講出面一樣有po講啲咩打火警鐘咩臭魚等等

個區啲人既口味真係唔識評論
仲有梁美芬蔚麗芸

加埋馮檢基劉千石
呢區一係潑婦一係就二五

尹兆堅唔記得左做咩比擔架抬走左

無計 比你諗遠多一步

好似係整傷腰個舊患

話金錢同權力嘅 你原封不動屌返泛民就完全正確

跟依家個論調有咩問題？
攬炒一定係指美國人權法制裁先叫攬炒？
六月果陣講攬炒既時候都未知有人權法啦

你睇下個區仲有邊個落選先

乜都怕dq 棧戀議席 最腐化就係佢地

佢地本身就係 點屌都唔會醒
但立場妹妹唔係 依家屌 希望佢會醒

篇文本身講唔上係屌同路人，你就算剩係睇副圖都應該感受到重點係叫議員議會內抗爭要盡力，就算唔衝得都要幫手諗戰術，先可以帶起抗爭氣氛，呢個都係今時今日議員嘅主要功能
樓主個標題唔可以話錯，但係佢用負面寫法加深左個矛盾，跟住下面所有討論都係圍繞立場姐姐係唔係分化，議員係唔係無撚用
近排連登成日都係咁，唔知做乜鳩

白頭佬咪講左自己唔鍾意做主席但會支後面支援，點解要咬住佢牙死熱狗？你又做過乜野幫手足？你鬥黃？白頭佬出黎做代議士時你仲係條精蟲渣

對我黎講攬炒係行一國一制,香港變大陸二,三線城市

Heidi今次立會可能閘都入唔到
之前佢選八鄉閘都入唔到

支持立場姐姐入立法會帶頭燒西毛掟M巾抗爭。

拎記者光環選議員 道德標準低到一個點

唔覺得佢會咁做睇佢Fb 佢係文人黎架喎

起碼呢啲都有機會可以停到個會
你自己行出去點停個會呀

撐唔係問題
唔用腦呢吓on9

戴con 中椒會盲
你都幾識吹水

full gear 你知唔知係咩？

認同 角色唔同

你叫飯登仔唔好盲撐同叫男人扑嘢唔好射一樣無可能

咁肥，點打

相信郭榮鏗其實就係當發覺點都趕唔走瓊姐之後, 決定要用佢身為主理選舉既負責人既角色去宣佈完會walk out, 佢之後先可以用議會議事規則去上訴佢走左之後所做既決定係唔legit, 否則佢繼續坐係度, 就係默許議會係繼續緊....

我估佢都係諗住咁玩... 如果佢係餚底, 一早俾人點名果陣佢已經縮沙啦

早啲退場出去龍門食tea 又唔撚得牙死熱狗？

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

咁16年選舉講嘅所謂嘅用盡任何方法係咩 就係叫口號叫40分鐘 ？
玩蟲玩臭魚玩水彩彈得唔得

班友未上陣先頭暈瞓低兩件係咪種有佢地存在必要

毛ee有做野，佢想搶人架

毛ee有衝過架，但戰鬥力唔夠啫

原來走出去就唔叫淆底
上次比人支那屌完，泛民已經放哂風怕 dq 唔可以太強硬
唔好咁天真

唔好唔記得仲有毛we

袋十萬蚊，叫佢搞尻琼子就 call 白車，我揾多兩件衝衝子唔好？

搶乜尻十萬蚊一個月，我要見到做到野，唔係想做野

戰鬥力唔夠就唔好選啦，選佢入去開 live?

狼左乜？71 阻住手足就狼

真，今時唔同往日，正常社會既議會係要選理性而又代表到選民既議員

而依家呢個冇法治既痴撚線香港，我係要選個拳手入去咁

明明有方法唔俾李胃鯨開會
但係就話畫面唔靚所以唔做

睇吓你哋班飯登仔點兜

個個手足攞條命攞前途黎搏，泛民就話怕難睇咁臭魚果D用得喇掛

咖喱飯個樣同身高好唔match

之後呢度啲飯登仔就會話
成件事過咗去喇
而家攞返出嚟講有咩意思

竟然仲有人話郭生含得過

我認為逼到共狗又要破壞法治巳經係泛民漂亮的一仗，
我唔明好多人不滿咩。

如果你係咁不滿泛民昨日的表現，
咁其實泛民昨日仲可以做咩去阻止？

去打9班保安然後搶番個主席位？你覺得做得到？
就算真係做到，你覺得政府冇後着？
宜家咁樣先係贏哂外國的注意同對共狗的不滿呀。
和勇不分，立場姐姐宜家咪同泛民分緊囉，
我地要信的，不是一個人，而係信念。

即係你要佢地個個沖去打9 啲保安先會支持佢地選立法會？

又或者佢回水喇 將80%薪金俾返暴動手足安家費

如果係咁我即刻含到雪雪聲

你咁講選個拳手都無用啦

毛ee都識與時並進啦

咪就係囉，個個見係立場姐姐講就覺得一定正確，
完全唔會覺得有問題，佢攻擊同路人咁大力，
咁似黃毓民當年的手法，
我好有保留對呢班人